# Guards Chinese (Simplified) translation.
# Fill out your copyright notice in the Description page of Project Settings.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Guards\n"
"POT-Creation-Date: 2024-03-02 23:26\n"
"PO-Revision-Date: 2024-03-02 23:26\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh-Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Key:	00C4B795431CD20A3C0EC8B456AA23B3
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(26).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	5FD8AC594CE9E8245993CDB5E86CF0F0
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(7).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	BEBE28DA4B432F3ABD07F0933EEC751D
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(7).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	D51033D7473C3EE067781FBDFD8FA59C
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(26).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(26).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(7).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(26).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(7).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
msgid "Walk"
msgstr "走"

#. Key:	00E0BF244ABB2D829D1405B7803CC4A6
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_Step_Farewell_My_Friend_wav.Orc_Dialogue_Step_Farewell_My_Friend_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_Step_Farewell_My_Friend_wav.Orc_Dialogue_Step_Farewell_My_Friend_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Farewell my friend.."
msgstr "敌人：再见我的朋友…"

#. Key:	0128F627403E1BEC188D68AF1E61C722
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(29).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	0349EEC6467795537D1FE68B5A622A52
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(38).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	0A38EADF46668D9CC0D39694B845F933
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(38).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	14D552D649B7E519D35468BCC423C578
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(40).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	197F2DA4484031A3C3C3D5935DA31FD9
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(32).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	1AE65F9B45BE066E5576B491D5E57459
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(28).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	2A164AA04E616C201007458894085A65
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(33).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	2D001CE2465D297BE66B0F8DCB2C1092
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(44).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	3AD6C36F4C4E1995DCCA0889CA264402
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(1).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	4D96CAA343210C4E951310958AFAE41A
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(34).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	5A92D3D84CFD3C8FF493DE9346ADD3C4
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(1).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	6A26FA664351DF68027F62A788A0205E
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(42).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	6A5B37F6467D91E7FEA1618DD12B6EA6
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(31).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	72DBCC494411AF6E440C408333AF54CD
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(30).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	7B516E8F478C98FFA20937B64D7A3438
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(35).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	80F02EB24A88A832985ED2AF30CBD081
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(30).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	8E3768E64805559B8F32A7BC128FA360
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(41).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	8ECFC45946C09AF83D4D2D98DFA6E311
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(28).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	8F3F2814409718CB060CEA99A3A34ED8
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(31).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	94F03CD94BCEBB7598B064910DF5AB9D
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(46).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	952D1F914F79412F1279DD9B65BA23F9
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(32).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	A8579F4846DD7484AA1ED4B7AC1F2849
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(35).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	ADAAF9884C37DCCF9CDCB4BDAC03B32B
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(34).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	AF6D2970470EDB555F5C78A4604D6700
#. SourceLocation:	/Game/Primers/Primer_EnhancedKeybinds/W_Screen_Keybinds.W_Screen_Keybinds_C:WidgetTree.W_InputCategory_1.Category
#. Key:	CF9698CA456542BD2ABF59B166865009
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(42).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	D21D97F94ACFBA407AA328A59F035A97
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(33).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	DB1F1BBB416AB6AE6E6EE58D520B3962
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(41).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	DF53599D4DA9FDF6978BB3829574BE4E
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(40).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	FB44CB164DE3A41CBD5B9C8983861D2C
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(29).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(1).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(28).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(29).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(30).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(31).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(32).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(33).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(34).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(35).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(38).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(40).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(41).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(42).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(44).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(1).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(28).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(29).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(30).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(31).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(32).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(33).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(34).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(35).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(38).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(40).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(41).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(42).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(46).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Primers/Primer_EnhancedKeybinds/W_Screen_Keybinds.W_Screen_Keybinds_C:WidgetTree.W_InputCategory_1.Category
msgid "Miscellaneous"
msgstr "其他"

#. Key:	014D925044DFEC156A768A8CA9BF07C2
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Spotted/Spotted_03.Spotted_03.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Spotted/Spotted_03.Spotted_03.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Dig your grave now and save me the trouble!"
msgstr "敌人：自觉坟墓吧！"

#. Key:	02F83CCD46EF8A59E328699A6C736603
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(36).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	3BDF036B47A3AFFAF6419B82EA4191FE
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(36).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(36).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(36).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
msgid "Move Down"
msgstr "下移"

#. Key:	0328BBD041388CED8431A0B9752224F4
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Investigate/Orc_Dialogue_This_Had_Better_Be_Good_wav.Orc_Dialogue_This_Had_Better_Be_Good_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Investigate/Orc_Dialogue_This_Had_Better_Be_Good_wav.Orc_Dialogue_This_Had_Better_Be_Good_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: This had better be good"
msgstr "敌人: 这下肯定行！"

#. Key:	03498A0440B27A7D2928AEA32091B460
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(2).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	5D00A7D2461A6172C2576889D832B874
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(2).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(2).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(2).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
msgid "Move Backward"
msgstr "后退"

#. Key:	03D0BF144F2AB062C8F81F929CC661AB
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(31).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	408FFEF94BEE8402B252448215F3ABF5
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(33).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	6F480B6849E19916A3A51983239FDA92
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(31).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	AC85C7A74BA4A14AC188CBB2EF7ACF61
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(33).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(31).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(33).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(31).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(33).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
msgid "Spectate Right"
msgstr "右观察"

#. Key:	0446F4354C6F59B19CBD32874ADEF479
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(38).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	2594B86E457BFD59883A94B7A2A68652
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(34).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	CBFF2EE1448871CB32E639A9CEBCF2C5
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(38).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	E13D03C74F14C4BB4D4631A1DD104CA1
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(34).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(34).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(38).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(34).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(38).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
msgid "Toggle Third Person"
msgstr "第三人称模式"

#. Key:	050B3D4647D533DC555F9AAB3E7FA8C2
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_09.killconfirm_09.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_09.killconfirm_09.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: I've fought children tougher than you"
msgstr "敌人：三岁小孩都比你能打"

#. Key:	050D4E9A4B0AEE2516D564B2E65F50C9
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(6).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	D9D4C90645C34B3BB1E864B577E6ADD5
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(6).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	E2918BF748B2BE337C7D21BE6F26C262
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(17).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	E3D3AC9242F260C48283BA99D84FAE8C
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(17).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(17).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(6).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(17).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(6).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
msgid "Crouch"
msgstr "蹲伏"

#. Key:	0527759F45D357DC4FA78D9AB4A2EA07
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/NothingHere/nothingtosee.nothingtosee.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/NothingHere/nothingtosee.nothingtosee.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Nothing to see here"
msgstr "敌人：这里没事"

#. Key:	07386B4B4DE7D210D8058896DAC5B43B
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Say_Hello_To_My_Little_Sword_wav.Orc_Dialogue_Say_Hello_To_My_Little_Sword_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Say_Hello_To_My_Little_Sword_wav.Orc_Dialogue_Say_Hello_To_My_Little_Sword_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Say hello to my little sword!"
msgstr "敌人: 撕碎他们！"

#. Key:	07B5B551401E92B7713B46BB329CD245
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(3).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	CC4A123D4D65867DFF6604A02D67B920
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(3).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(3).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(3).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
msgid "Move Right"
msgstr "右移"

#. Key:	08BB69B14774C56D3056618F90CD6E9E
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Revived/Revived_04.Revived_04.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Revived/Revived_04.Revived_04.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: I've learned a few things"
msgstr "敌人：吸取教训..."

#. Key:	0983B1B0445E77160791F2BBB14FD734
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Spotted/Spotted_04.Spotted_04.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Spotted/Spotted_04.Spotted_04.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Drop your weapons and surrender!"
msgstr "敌人：放下武器投降！"

#. Key:	0A225B55453CD7C4B28A82BF323C9644
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_22.killconfirm_22.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_22.killconfirm_22.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Your defences are laughable!"
msgstr "敌人：你的防守真是可笑！"

#. Key:	0A3E086A417BA8A2833D199F4C2EFA58
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_I_Wanna_Get_Stuck_In_With_The_Boys_wav.Orc_Dialogue_I_Wanna_Get_Stuck_In_With_The_Boys_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_I_Wanna_Get_Stuck_In_With_The_Boys_wav.Orc_Dialogue_I_Wanna_Get_Stuck_In_With_The_Boys_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: I wanna get stuck in the boys!"
msgstr "敌人：战友们一起上！"

#. Key:	0B40015345E5629CB13873BD2F57A276
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_Im_The_Biggest_And_The_Toughest_Of_Them_All_wav.Orc_Dialogue_Im_The_Biggest_And_The_Toughest_Of_Them_All_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_Im_The_Biggest_And_The_Toughest_Of_Them_All_wav.Orc_Dialogue_Im_The_Biggest_And_The_Toughest_Of_Them_All_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: I'm the biggest, and the toughest of them all!"
msgstr "敌人: 我是最大的，也是最强的！"

#. Key:	0B59515444D3FACCEDFAC784964AB1DF
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(2).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	1760028B4EBDD6A7A86DACA6C6317974
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(8).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	1AE06A1A4E0719555F241F8B44EC86C2
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(5).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	1EF93CB6416088181A5CD1BF84A00ED7
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(26).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	293AC3A144642DDE6CCBB38B5DE88A0A
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(16).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	2E8B52CC4ACE80833BF5B492CD3B7744
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(20).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	3D2486FD419940DF093ADEA37AFFB509
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(3).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	405EF6D041338ADAEFE0D684FC46F32C
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(6).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	4F4AEAE14A4B8B2C4CE98DA9C65FD5ED
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(6).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	549F8632482EA1716778B0923E307017
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(0).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	5BD3BACE48A12A91D33805BB743DD747
#. SourceLocation:	/Game/Primers/Primer_EnhancedKeybinds/W_Screen_Keybinds.W_Screen_Keybinds_C:WidgetTree.W_InputCategory.Category
#. Key:	6BFCAD34404EE3F5C320779F086C6873
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(3).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	74E855E54E21771F90490289B462B98A
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(26).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	7AC5697C45B1E712A2DE90BAEE736CAD
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(17).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	7D8260814F0DA39433A24ABAA3FAC058
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(7).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	869D7ECF424CC39B96772DB3E78446AC
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(0).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	8FD2FEBE4FAD54CD9A9422A471F47B6F
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(9).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	9E63F78E4CA43F473A322485C237447F
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(20).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	A087257D47A328F1D6A4B5886297B1DF
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(16).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	A2A930354EDA09009E740681D091ED6F
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(15).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	A601CF3D4E7F6D93A87604892309FA23
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(9).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	C4FC185E42B475127EF4DA8133CAF878
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(2).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	C9A8ECA749D1C496810832ABBA2DC6EB
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(17).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	D9958D1F4F1C14CB91908F873D908633
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(15).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	E0BCF5CB4DC3C6C8F77062A71893E53E
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(5).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	ED8A9262415643D571F5F7BF29AB24CC
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(7).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	FCCC3D7F416180386E35EEB5EC141F39
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(8).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(0).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(15).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(16).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(17).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(2).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(20).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(26).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(3).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(5).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(6).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(7).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(8).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(9).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(0).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(15).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(16).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(17).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(2).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(20).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(26).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(3).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(5).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(6).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(7).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(8).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(9).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Primers/Primer_EnhancedKeybinds/W_Screen_Keybinds.W_Screen_Keybinds_C:WidgetTree.W_InputCategory.Category
msgid "Movement"
msgstr "移动"

#. Key:	0BEC0679453466249AE0989DDA10B1C6
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(14).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	0F6D7D19412B40CE41FDD8BEC5232717
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(14).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	53AF80EA48CD29EA542A0EA961C2EA4A
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(24).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	E6DFF977460C651EB2E7468A37C01F70
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(24).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(14).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(24).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(14).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(24).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
msgid "Throw"
msgstr "投掷"

#. Key:	0CBCB1E24381A2CAC951B2BFD74F7DF9
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/NothingHere/Orc_Dialogue_Crush_If_You_Is_Dead_I_Will_Kill_You_Again_wav.Orc_Dialogue_Crush_If_You_Is_Dead_I_Will_Kill_You_Again_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/NothingHere/Orc_Dialogue_Crush_If_You_Is_Dead_I_Will_Kill_You_Again_wav.Orc_Dialogue_Crush_If_You_Is_Dead_I_Will_Kill_You_Again_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: If you is dead, I'll kill you again!"
msgstr "敌人: 如果你死了，我会再杀一次！"

#. Key:	0F1770BA43802B393F547E88C18B46E9
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Revived/Revived_07.Revived_07.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Revived/Revived_07.Revived_07.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Ah much better"
msgstr "敌人： 啊，好多了"

#. Key:	100E0CC64CFC3B722AAB58BFED178032
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Spotted/hello_01.hello_01.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Spotted/hello_01.hello_01.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: HEY!"
msgstr "敌人：嘿！"

#. Key:	10F46F3A4BDF625F208DB0A5208A74ED
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(35).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	642DEE464DBECD0E485B35AD181A0053
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(35).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(35).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(35).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
msgid "Third Person Zoom"
msgstr "第三人称缩放"

#. Key:	11DFC9F44DBF2FEB067C8295337C1582
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Revived/Revived_01.Revived_01.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Revived/Revived_01.Revived_01.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: I'm back on my feet"
msgstr "敌人：我又站起来了"

#. Key:	129A9D0346C1592EDCB2A08212C2C84B
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(12).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	5CAF312E4BA0DCA4713AFC83BDC5B738
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(22).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	9F432DC94AA6395EEE8621AE4C6DACDE
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(22).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	CB65F1FD4F9EA8E3C1C251B42D20AFA0
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(12).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(12).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(22).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(12).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(22).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
msgid "Attack"
msgstr "攻击"

#. Key:	144580454A56502049A35D8CFCF3A2B8
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Swarm_Them_wav.Orc_Dialogue_Swarm_Them_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Swarm_Them_wav.Orc_Dialogue_Swarm_Them_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Swarm 'em!"
msgstr "敌人: 围殴他们！"

#. Key:	1543008745E29A4DFE567DB0C26067E8
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(43).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	2AE04B2C463F54CCF8A2FD93FBABB33B
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(11).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	2E514FE84D943A9801117684EB3E891F
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(14).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	2FC5D6494EAFFB2C6009759BBEAC7E38
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(4).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	2FF2458840FC4F4695EE6CA4FCD4771E
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(13).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	30C5BF1746D78644450A9D80685D8670
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(23).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	3971BB114A4C9E2B750341A00B24E148
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(10).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	3F9AB7D343AED477D2D42E80207171E1
#. SourceLocation:	/Game/Primers/Primer_EnhancedKeybinds/W_Screen_Keybinds.W_Screen_Keybinds_C:WidgetTree.W_InputCategory_3.Category
#. Key:	42C4736F4BD0A12B02DA5CA34A1CB443
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(14).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	4442040347190357D25A31B23AE1489B
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(24).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	4C0DC4754719C20C80312AB815515FA0
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(39).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	4D50672D4631EF1CA7AF60B5A3394717
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(25).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	4F8913EF43758A0659C5C088E65CF58B
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(22).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	56E212434ABF6692AC6006B0595616DE
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(12).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	5D55B69B4EFA32181D9A078D57474196
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(23).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	60FD32AE424BFE920A7045960CFC5726
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(24).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	69F784994B55FE0F711FDDACF63AFDCB
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(12).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	6AB696E3460C7442928837A7FCB9FB95
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(43).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	6B1484564F19075434AB1780B915C567
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(27).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	7B8D79DF4EE0FE8EBD90B38E997B7035
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(21).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	7FE4E2D6421E9F746C81C3ACC432BFEF
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(13).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	8897CBBA4AA472BDD7A5D89F070C00F7
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(11).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	9BBF159E4CCB71D96483E79A1AEA1070
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(4).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	AC1B17D54D982F2314B969ADD512562A
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(10).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	ACD5119440D7F8EC3729A7B4D1F48F57
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(22).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	BEFD9AF643F360583A5F53AE55AC5ECB
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(25).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	C8A6D4E24DF3B715CECD7487A0BF0A21
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(21).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	DD5B75A545816B5EDBC30B8A9214DB8B
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(27).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	E1A608F34D659C0E67109B925A99AF6A
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(39).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(10).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(11).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(12).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(13).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(14).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(21).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(22).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(23).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(24).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(25).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(27).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(39).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(4).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(43).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(10).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(11).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(12).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(13).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(14).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(21).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(22).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(23).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(24).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(25).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(27).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(39).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(4).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(43).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Primers/Primer_EnhancedKeybinds/W_Screen_Keybinds.W_Screen_Keybinds_C:WidgetTree.W_InputCategory_3.Category
msgid "Actions"
msgstr "动作"

#. Key:	15642B584445F4BAF1A656B044705934
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(20).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	254BD5AE4E491A7EC8155D98373217DA
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(5).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	613C6F6F4E21ADA34BB3E58389371593
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(20).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	A09DCC6C46BEDA6B7F89EB9D914B896B
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(5).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(20).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(5).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(20).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(5).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
msgid "Sprint"
msgstr "冲刺"

#. Key:	171CE3CA4B6793505B92F1800C96F589
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/NothingHere/Orc_Dialogue_Lousy_Runts_wav.Orc_Dialogue_Lousy_Runts_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/NothingHere/Orc_Dialogue_Lousy_Runts_wav.Orc_Dialogue_Lousy_Runts_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Lousy runts!"
msgstr "敌人: 讨厌的家伙！"

#. Key:	178F68A74EC4D54CDA676EB0285C709B
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(47).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	4AB50A5444FE068611D30F9055541269
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(46).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	9BD44D174A6294BDB6BD99826986F72C
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(44).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	E77E0796458CF11E6875A1AA3ADB3B03
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(45).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(46).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(47).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(44).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(45).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
msgid "IA_Height"
msgstr "高度"

#. Key:	197965D5416C50855D2EE18A7E1DD3B6
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Revived/Revived_02.Revived_02.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Revived/Revived_02.Revived_02.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: I'm doing my best"
msgstr "敌人：我尽力了"

#. Key:	1A15CBB243557BF35197E8BDD6D85D51
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(19).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	1FF9D86B414E876D4BB19083C1569F35
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(19).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	21DA51F3494F7DE93AB97D8A27ADFBDA
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(18).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	E41094A8444E6453F0AF129140F68080
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(18).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(18).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(19).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(18).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(19).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
msgid "Hidden"
msgstr "隐藏"

#. Key:	1A91B55849F78CA8E7A7CBB27CAEB1AC
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_You_Call_That_Fighting_wav.Orc_Dialogue_You_Call_That_Fighting_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_You_Call_That_Fighting_wav.Orc_Dialogue_You_Call_That_Fighting_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: You call that fighting?"
msgstr "敌人：你这算打架吗？"

#. Key:	1EA9ADD84BE209B4DF2A53847351A52E
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Come_And_Have_A_Go_If_You_Think_Youre_Hard_Enough_2_wav.Orc_Dialogue_Come_And_Have_A_Go_If_You_Think_Youre_Hard_Enough_2_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Come_And_Have_A_Go_If_You_Think_Youre_Hard_Enough_2_wav.Orc_Dialogue_Come_And_Have_A_Go_If_You_Think_Youre_Hard_Enough_2_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Come and have a go if you think you're hard enough"
msgstr "敌人：有本事就来啊！"

#. Key:	20B82F8741B500A3CCD3C2948F5988A9
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_04.killconfirm_04.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_04.killconfirm_04.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: I didn't think it would end like this"
msgstr "敌人：就这么结束了吗？"

#. Key:	21B877074E6E6CDCD4BAFABC497A8D03
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(8).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	960CE51449F9E73D4F23F9B2CC847C24
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(8).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(8).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(8).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
msgid "Move Left"
msgstr "左移"

#. Key:	2326DE4A43672E1517F953B187A6B9A6
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Revived/Revived_10.Revived_10.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Revived/Revived_10.Revived_10.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Lucky Hit!"
msgstr "敌人：算你走运！"

#. Key:	23892BCE42CE3A1C1B506BADCFD7A6B6
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(49).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	264D50364FFDB8BC15D677AC2B8E9821
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(49).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(49).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(49).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
msgid "IA_GameMasterHide"
msgstr ""

#. Key:	23D765824D82775EF2AE14B767F1BF8D
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Revived/Revived_03.Revived_03.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Revived/Revived_03.Revived_03.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: I'm gonna feel that one in the morning"
msgstr "敌人：明天早上肯定起不来"

#. Key:	23E129DE4FD41FF9EDA0D4B3E2DD486C
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(18).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	AB856BD44098D152E587C191394E6BC9
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(18).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(18).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(18).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
msgid "Look Up"
msgstr "抬头看"

#. Key:	23F66EAA44996D18ADF735AC56D30F9F
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_You_Shouldnt_Be_Here_wav.Orc_Dialogue_You_Shouldnt_Be_Here_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_You_Shouldnt_Be_Here_wav.Orc_Dialogue_You_Shouldnt_Be_Here_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: You should'nt be here!"
msgstr "敌人：你来错地方了！"

#. Key:	25618438429BD5ADF30A0D8BD0D2A591
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_13.killconfirm_13.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_13.killconfirm_13.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Let's see what they think of me now!"
msgstr "敌人：还敢看不起我？"

#. Key:	25E28E164EFD58BD79B71686BFC05FE7
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Death/Orc_Dialogue_I_Shall_Return_From_Death_2_wav.Orc_Dialogue_I_Shall_Return_From_Death_2_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Death/Orc_Dialogue_I_Shall_Return_From_Death_2_wav.Orc_Dialogue_I_Shall_Return_From_Death_2_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: I shall return from death..."
msgstr "敌人：我会从地狱回来的..."

#. Key:	2675D6C047AEB85B7290078775D3E4F8
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_Get_Off_Me_You_Mangy_Git_wav.Orc_Dialogue_Get_Off_Me_You_Mangy_Git_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_Get_Off_Me_You_Mangy_Git_wav.Orc_Dialogue_Get_Off_Me_You_Mangy_Git_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Get off me you mangy git"
msgstr "敌人: 滚开，你这只肮脏的家伙"

#. Key:	26BD03DA42D1B47D0D29F4910D8722F9
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Me_And_The_Boys_Are_Gonna_Rough_You_Up_wav.Orc_Dialogue_Me_And_The_Boys_Are_Gonna_Rough_You_Up_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Me_And_The_Boys_Are_Gonna_Rough_You_Up_wav.Orc_Dialogue_Me_And_The_Boys_Are_Gonna_Rough_You_Up_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Me and the boys are gonna rough you up!"
msgstr "敌人: 我们会揍扁你的！"

#. Key:	2D6A6BEF490A2AEBF2CAEC86ED5D3406
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Investigate/hmm_04.hmm_04.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Investigate/hmm_04.hmm_04.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Huh?"
msgstr "敌人：咦？"

#. Key:	2DB9906B48D3F104ACFC17BC143A646F
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Investigate/who_goes_there.who_goes_there.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Investigate/who_goes_there.who_goes_there.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Who goes there?"
msgstr "敌人：谁在那里？"

#. Key:	2EB156E24528376B82885DB11FBF26D7
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Death/Orc_Dialogue_We_Will_Meet_Again_wav.Orc_Dialogue_We_Will_Meet_Again_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Death/Orc_Dialogue_We_Will_Meet_Again_wav.Orc_Dialogue_We_Will_Meet_Again_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: We will meet again!"
msgstr "敌人：在地狱再见吧！"

#. Key:	2F3369AC41B48222DF5320B26339F9E9
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(27).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	81462A4B4EACF000A455108A464CD765
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(11).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	E958A53A4478297899A3689DE73D4539
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(27).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	EB3278EC4B26B1F163B4DD9117844C95
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(11).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(11).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(27).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(11).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(27).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
msgid "Taunt"
msgstr "嘲讽"

#. Key:	2F602AF24D21D4D9C28FA1ACDE043941
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Revived/Orc_Dialogue_I_Will_Have_My_Revenge_wav.Orc_Dialogue_I_Will_Have_My_Revenge_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Revived/Orc_Dialogue_I_Will_Have_My_Revenge_wav.Orc_Dialogue_I_Will_Have_My_Revenge_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: I will have my revenge!"
msgstr "敌人：我会报仇的！"

#. Key:	30E548CB46F78541BE1E52B3EB2AB139
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Ill_Stab_You_Full_Of_Holes_wav.Orc_Dialogue_Ill_Stab_You_Full_Of_Holes_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Ill_Stab_You_Full_Of_Holes_wav.Orc_Dialogue_Ill_Stab_You_Full_Of_Holes_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: I'll stab you full of holes!"
msgstr "敌人: 把你戳成筛子！"

#. Key:	3239B7E64E933CA926ABF783F97681FB
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_03.killconfirm_03.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_03.killconfirm_03.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: I absolutely stink of awesomeness"
msgstr "敌人：我真厉害"

#. Key:	33B7E5BA4EF8CCA46E0B1185D5EA7BA7
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_19.killconfirm_19.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_19.killconfirm_19.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: You'll not be getting up from that!"
msgstr "敌人：你再也站不起来了！"

#. Key:	33E7378649954904068FFDB7C2F70C4C
#. SourceLocation:	/Game/Primers/Primer_EnhancedKeybinds/W_Keybind.W_Keybind_C:WidgetTree.CommonTextBlock_Name.Text
#: /Game/Primers/Primer_EnhancedKeybinds/W_Keybind.W_Keybind_C:WidgetTree.CommonTextBlock_Name.Text
msgid "Input Name"
msgstr "输入名称"

#. Key:	34DCDC1847B1ED15C0D628BA2432EE66
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(1).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	A3691DD9465DBAE7B4732AA5FED3AC4F
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(42).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	A775E24D487741F7DBDF6689F944A030
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(1).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	F012066D447165945F84D098BAC3A14A
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(42).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(1).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(42).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(1).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(42).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
msgid "Voice Chat"
msgstr "语音聊天"

#. Key:	34E863A24164D1B005C654AC1725DD92
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/NothingHere/unusual.unusual.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/NothingHere/unusual.unusual.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: This is unusual?"
msgstr "敌人：有点奇怪"

#. Key:	3553D3C84402DFD1F5A6348B343942E8
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(4).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	6EEB6CC94920BCF121B14ABB0E059D68
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(4).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	82E3A8F54B34C3EB35769DA52B3F9D4F
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(39).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	F2555CE9430E01A056A5A9AD9206B20A
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(39).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(39).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(4).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(39).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(4).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
msgid "Dodge (Whilst Guarding)"
msgstr "闪避（防御时）"

#. Key:	35736E714A2CC6B9D30E02BDFCDD40AF
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Battlecry/Orc_Battle_Cry_Raay_wav.Orc_Battle_Cry_Raay_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Battlecry/Orc_Battle_Cry_Raay_wav.Orc_Battle_Cry_Raay_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: RAGE!"
msgstr "敌人: 愤怒！！！"

#. Key:	3592A8A949AC664EE5A7F3A663A51E4B
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(0).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	3F75DABF4C29024D6507E3BF080FFC65
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(15).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	41327A8B4482A017817490A2CC07A5C1
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(15).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	A441F05244B3740039B52FB007B8A7A1
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(0).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(0).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(15).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(0).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(15).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
msgid "Move Forward"
msgstr "前进"

#. Key:	37E9CA444CAC78476826D8B91BEFB2B2
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(25).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	47C8A0C1456806239B333F9785127202
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(10).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	9B168D9A4A353CAC0F9BE7AB5E69FB95
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(25).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	EB742603442A19FD05FF0080E1575F0F
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(10).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(10).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(25).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(10).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(25).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
msgid "Kick"
msgstr "踢"

#. Key:	380AE114426ED4008597E48170447F89
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Revived/Orc_Dialogue_Orcs_Are_Never_Beaten_In_Battle_wav.Orc_Dialogue_Orcs_Are_Never_Beaten_In_Battle_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Revived/Orc_Dialogue_Orcs_Are_Never_Beaten_In_Battle_wav.Orc_Dialogue_Orcs_Are_Never_Beaten_In_Battle_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Orcs are never beaten in battle!"
msgstr "敌人: 兽人战无不胜！"

#. Key:	384A96444F61159BD6FB89818E29535E
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(13).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	4F6C1FCA4A58543C7C2406897C0EACAE
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(13).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	6C650B7C42BD803B12BDE28E06778EEE
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(23).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	89BFD6A54DE0970A5D9174B3DC3450BE
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(23).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(13).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(23).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(13).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(23).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
msgid "Guard or Aim"
msgstr "防御或瞄准"

#. Key:	394FE4B94215F8D377F2E09E80818958
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(19).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	E4C605AC4BAD41B05D5BEB8A932382EF
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(19).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(19).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(19).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
msgid "Turn"
msgstr "转动"

#. Key:	39D5CC1941C4A6AB8FD28DB0C1782EA2
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_10.killconfirm_10.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_10.killconfirm_10.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: I've fought artichokes tougher than you"
msgstr "敌人：苔藓都比你能打"

#. Key:	3ACCFE2F486DF0EF7C2F699FEC828E90
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(37).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	654C7AC546F57C6B021406BEF01D942E
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(36).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	F069222F4A686F20905D83B6168AE76C
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(36).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#. Key:	FECFE3F5470E9030D9B025ADA41B1C7A
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(37).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(36).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(37).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(36).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(37).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayCategory
msgid "Game Master"
msgstr "上帝模式"

#. Key:	3BECCB0D4B129D012BF4BCA6C9C59A8E
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Revived/Revived_15.Revived_15.Subtitles(0).Subtitles.Text
#. Key:	F4043EFF43BE221EFC1612ACFE84DF2B
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Death/Death_03.Death_03.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Death/Death_03.Death_03.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Revived/Revived_15.Revived_15.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: You got lucky with that one!"
msgstr "敌人：算你走运！"

#. Key:	3C0E1755480575CBEA4AFF858AEE7B9F
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(47).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	AF93472A47C5DE21EEE13887E937AAE0
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(45).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(45).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(47).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
msgid "IA_AdminCam"
msgstr "上帝视角镜头"

#. Key:	3C98380F43E206ACFFA6D2A482ABAAAA
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(16).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	B8012FD748AD2ABF06BECFBF4756B6AC
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(16).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(16).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(16).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
msgid "Strafe"
msgstr "横移"

#. Key:	3CF374344306A4F82FDC36B3E5DE5305
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(41).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	4FD153924A502322A366E6953631D48E
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(40).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	5E4988394185E490544D3385EC7190FE
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(40).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	D511AE684DA402B1B17AFFBE407C226B
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(41).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(40).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(41).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(40).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(41).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
msgid "Invite Friends"
msgstr "邀请朋友"

#. Key:	3E66F4804A3F222AFF45A58C487FE356
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(28).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	DD78D9904674FC442E8D3BA7853C63EC
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(29).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	FA76EF304A19CAFD5CB5B8ACA9E81A1E
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(28).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	FB4876054E00A65EFA78F991571A6CD4
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(29).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(28).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(29).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(28).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(29).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#. Key:	3F7FAF9D4DEAF5B1A1F4F4BA4156379B
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_You_Lose_wav.Orc_Dialogue_You_Lose_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_You_Lose_wav.Orc_Dialogue_You_Lose_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: You Lose!"
msgstr "敌人：你输了！"

#. Key:	400A6AC841EB73A47F2D5B91329CB927
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Spotted/here_02.here_02.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Spotted/here_02.here_02.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: HERE!"
msgstr "敌人：在这里！"

#. Key:	43F0E7BF4DA05E258634CBAF5F5144B9
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/NothingHere/Orc_Dialogue_Crush_What_Next_wav.Orc_Dialogue_Crush_What_Next_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/NothingHere/Orc_Dialogue_Crush_What_Next_wav.Orc_Dialogue_Crush_What_Next_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: What next?"
msgstr "敌人：还有谁！？"

#. Key:	454F5686490F1CAD7E04B99E49564A15
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Spotted/here_01.here_01.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Spotted/here_01.here_01.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Here!"
msgstr "敌人：在这里！"

#. Key:	4555136D4BDAC600E871DE953316B91A
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Spotted/Spotted_07.Spotted_07.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Spotted/Spotted_07.Spotted_07.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Surprise, Surprise!"
msgstr "敌人：好大的惊喜！"

#. Key:	4658B9544C567C1ADB105DBF09848549
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Battlecry/Orc_Battle_Cry_For_The_Horde_wav.Orc_Battle_Cry_For_The_Horde_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Battlecry/Orc_Battle_Cry_For_The_Horde_wav.Orc_Battle_Cry_For_The_Horde_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: For the Horde!"
msgstr "敌人: 为了部落！"

#. Key:	46FC6C2A45C5710E58F5E9B2FA240437
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_21.killconfirm_21.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_21.killconfirm_21.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Your defences are weak!"
msgstr "敌人：你的防守太差了！"

#. Key:	47A161C4416B89BAC06D4299B18BD788
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Death/Orc_Crying_Cry_wav.Orc_Crying_Cry_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#. Key:	9AECD9174E4C565B8B85AA93B7D44C3B
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Death/Orc_Crying_Sad_Cry_2_wav.Orc_Crying_Sad_Cry_2_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#. Key:	B9A11FF44E6E292253FC16A88153C0A7
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Death/Orc_Crying_Cry_2_wav.Orc_Crying_Cry_2_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Death/Orc_Crying_Cry_2_wav.Orc_Crying_Cry_2_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Death/Orc_Crying_Cry_wav.Orc_Crying_Cry_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Death/Orc_Crying_Sad_Cry_2_wav.Orc_Crying_Sad_Cry_2_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: [Funny Crying]"
msgstr "敌人： 呜呜呜"

#. Key:	4847924B499D80804EC6348DD2C54817
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(21).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	897DE492417834FD1083F6A95937CCEF
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(43).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	D389944645E497778744578A0DB70CF7
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(43).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	DC200F9A48B54297C23F75BDE419F1BB
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(21).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(21).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(43).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(21).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(43).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
msgid "Interact"
msgstr "互动"

#. Key:	4B633390436732525629D39825F66CB4
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Hit_Em_Hard_Boys_wav.Orc_Dialogue_Hit_Em_Hard_Boys_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Hit_Em_Hard_Boys_wav.Orc_Dialogue_Hit_Em_Hard_Boys_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Hit 'em hard boys!"
msgstr "敌人: 下手狠一点！"

#. Key:	4C0EE61B459C488C58811EBE1AF3B4CB
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/UserInterface/AdminCam/W_SpawnListCategory.Default__W_SpawnListCategory_C.Name
#: /Game/_Guards/UserInterface/AdminCam/W_SpawnListCategory.Default__W_SpawnListCategory_C.Name
msgid "Cat"
msgstr "类型"

#. Key:	4E6436604DC6D6449EB045884827E152
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_05.killconfirm_05.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_05.killconfirm_05.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: I reek of awesomeness"
msgstr "敌人：害怕我吧！"

#. Key:	508E1EB24D8D22A3C1579D95C041E0BC
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Spotted/Spotted_08.Spotted_08.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Spotted/Spotted_08.Spotted_08.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Surrender or Die!"
msgstr "敌人：投降还是死！"

#. Key:	520F70B843C27F1408FCA8BC0754837A
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(9).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	C77CD04E471E6272A1912B8C10266268
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(9).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(9).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(9).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
msgid "Look"
msgstr "看"

#. Key:	52646D29497E167C7FD538912D558245
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Investigate/Orc_Dialogue_I_Smell_Manflesh_Sniff_wav.Orc_Dialogue_I_Smell_Manflesh_Sniff_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Investigate/Orc_Dialogue_I_Smell_Manflesh_Sniff_wav.Orc_Dialogue_I_Smell_Manflesh_Sniff_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: I smell man flesh!"
msgstr "敌人: 是人类的气息！"

#. Key:	552A07044A93F263B7C888BA749BA053
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_Ooo_Shiny_2_wav.Orc_Dialogue_Ooo_Shiny_2_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_Ooo_Shiny_2_wav.Orc_Dialogue_Ooo_Shiny_2_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Oooh shiny!"
msgstr "敌人: 噢亮晶晶！"

#. Key:	56006FF141C7B0EEE0A7BC9A5180F325
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Death/Death_01.Death_01.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Death/Death_01.Death_01.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: I didn't think it would end like this!"
msgstr "敌人：就这么结束了吗？"

#. Key:	56028F19415C6F624B02C08088A42E3E
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/NothingHere/Orc_Dialogue_Dont_Bother_Me_wav.Orc_Dialogue_Dont_Bother_Me_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/NothingHere/Orc_Dialogue_Dont_Bother_Me_wav.Orc_Dialogue_Dont_Bother_Me_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Don't bother me"
msgstr "敌人：不要打扰我"

#. Key:	56277FBD41A040D92A8A37A1174E8D9E
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Investigate/Orc_Dialogue_There_Things_To_Kill_Over_There_wav.Orc_Dialogue_There_Things_To_Kill_Over_There_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Investigate/Orc_Dialogue_There_Things_To_Kill_Over_There_wav.Orc_Dialogue_There_Things_To_Kill_Over_There_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Are there things to kill over there?"
msgstr "敌人：什么声音？"

#. Key:	57B57027458875E57BD498B6D812BCDC
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_23.killconfirm_23.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_23.killconfirm_23.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Your defences are insufficient!"
msgstr "敌人：你防不住我的！"

#. Key:	5A1E7DF845F4484A954087B3837583F6
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_14.killconfirm_14.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_14.killconfirm_14.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Stay Down!"
msgstr "敌人：别想站起来！"

#. Key:	5EFC58B5431E485FE59555ABBC7F22C4
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Revived/Orc_Dialogue_Ill_Show_Em_A_Trick_Or_Two_2_wav.Orc_Dialogue_Ill_Show_Em_A_Trick_Or_Two_2_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Revived/Orc_Dialogue_Ill_Show_Em_A_Trick_Or_Two_2_wav.Orc_Dialogue_Ill_Show_Em_A_Trick_Or_Two_2_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: I'll show 'em a trick or two!"
msgstr "敌人: 教你两招！"

#. Key:	5F3EBEEA48EC1CF6279D86BDA8EDB879
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(30).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	6F9D35E3478047BCA16961B51C069EF1
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(30).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	A8F3970E4B3DA65B61DFB892129D4589
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(32).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	AB1A5DC442E5210802FF7BA1DA4A088A
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(32).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(30).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(32).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(30).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(32).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
msgid "Spectate Left"
msgstr "左观察"

#. Key:	60E68880490FA1DAB73DDBA5EBC0617A
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Revived/Orc_Dialogue_Strength_And_Honor_wav.Orc_Dialogue_Strength_And_Honor_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Revived/Orc_Dialogue_Strength_And_Honor_wav.Orc_Dialogue_Strength_And_Honor_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Strength and Honor!"
msgstr "敌人：听听我们的怒吼！"

#. Key:	615AC1F448C0D5AEFE456BB47E4A719C
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Spotted/hello_03.hello_03.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Spotted/hello_03.hello_03.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Hello!"
msgstr "敌人：你好！"

#. Key:	616F3F434FF7F6F5449C26B77C91F91E
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Crush_And_Kill_wav.Orc_Dialogue_Crush_And_Kill_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Crush_And_Kill_wav.Orc_Dialogue_Crush_And_Kill_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Crush and Kill!"
msgstr "敌人：粉碎和杀戮！"

#. Key:	61AF74C94AB4D3337A6ED59163E520CD
#. SourceLocation:	/Game/Primers/Primer_EnhancedKeybinds/W_InputCategory.W_InputCategory_C:WidgetTree.CommonTextBlock_Category.Text
#. Key:	C3A324EC4943B03F6D9738AAA92F9BEA
#. SourceLocation:	/Game/Primers/Primer_EnhancedKeybinds/W_InputCategory.Default__W_InputCategory_C.Category
#: /Game/Primers/Primer_EnhancedKeybinds/W_InputCategory.Default__W_InputCategory_C.Category
#: /Game/Primers/Primer_EnhancedKeybinds/W_InputCategory.W_InputCategory_C:WidgetTree.CommonTextBlock_Category.Text
msgid "Category"
msgstr "类型"

#. Key:	622EFCE5457C20FE2C9B9A8E3D1F2574
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_08.killconfirm_08.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_08.killconfirm_08.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: I've fought kobolds tougher than you"
msgstr "敌人：还不如一条狗呢"

#. Key:	6310643F45A933B4B922A4B7758676C5
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Beans/A_VO_Beans.A_VO_Beans.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Beans/A_VO_Beans.A_VO_Beans.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "BEANS!"
msgstr "豆子！"

#. Key:	6310F2E84D0C02358EA191A588D80355
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Death/Death_04.Death_04.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Death/Death_04.Death_04.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Avenge me!"
msgstr "敌人：为我报仇！"

#. Key:	63AEE45648BBFC3F9A71D0841C53DE54
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Investigate/hmm_03.hmm_03.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Investigate/hmm_03.hmm_03.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Hmmmm"
msgstr "敌人：嗯？"

#. Key:	656316AB48DA7495DFA2D6B1B4E0A082
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Investigate/what_01.what_01.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Investigate/what_01.what_01.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: What?"
msgstr "敌人：什么？"

#. Key:	677351914CBE9163EEE717BD7A57530A
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Fight_Me_wav.Orc_Dialogue_Fight_Me_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Fight_Me_wav.Orc_Dialogue_Fight_Me_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Fight me!"
msgstr "敌人: 和我战斗！"

#. Key:	67A79B8441303510566DD7BDE277335D
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_18.killconfirm_18.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_18.killconfirm_18.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: You fight like your mother!"
msgstr "敌人：你妈打架都比你厉害！"

#. Key:	681125B74D00A82213C5F4AB8249B202
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Revived/Orc_Dialogue_Time_For_The_Big_Boom_wav.Orc_Dialogue_Time_For_The_Big_Boom_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Revived/Orc_Dialogue_Time_For_The_Big_Boom_wav.Orc_Dialogue_Time_For_The_Big_Boom_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Time for the BIG Boom!"
msgstr "敌人：打爆你们！"

#. Key:	68DF0D674C09119FA2776DACD101BC7F
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_You_Hit_Like_A_Poncy_Elf_Man_wav.Orc_Dialogue_You_Hit_Like_A_Poncy_Elf_Man_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_You_Hit_Like_A_Poncy_Elf_Man_wav.Orc_Dialogue_You_Hit_Like_A_Poncy_Elf_Man_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: You hit like a poncy elf man!"
msgstr "敌人：你连精灵都不如！"

#. Key:	68F3233E486DC6876ACDE186FC6FEE27
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(44).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	E552C4074CE4BB88A4B0BE8852031B53
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(46).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(44).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(46).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
msgid "Toggle Game Master"
msgstr "上帝模式"

#. Key:	6928DFB3405190A3357FECADA7EE36A8
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Its_Time_For_War_wav.Orc_Dialogue_Its_Time_For_War_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Its_Time_For_War_wav.Orc_Dialogue_Its_Time_For_War_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: It's time for WAR!"
msgstr "敌人：开战！！！"

#. Key:	6AE99CAD4C2CC3856E7A799D3D7AFF3D
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Revived/Revived_05.Revived_05.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Revived/Revived_05.Revived_05.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Good as new!"
msgstr "敌人：完全没事了"

#. Key:	6C683EC840458EF2B2C9CB84163A349D
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Death/Orc_Crying_Boohoo_Cry_wav.Orc_Crying_Boohoo_Cry_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Death/Orc_Crying_Boohoo_Cry_wav.Orc_Crying_Boohoo_Cry_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Boohoo [Funny Sobbing]"
msgstr "敌人：呜呜呜"

#. Key:	6C9888464CA657027CA038A555726A7A
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_A_Nobel_Sacrifice_wav.Orc_Dialogue_A_Nobel_Sacrifice_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_A_Nobel_Sacrifice_wav.Orc_Dialogue_A_Nobel_Sacrifice_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: A noble Sacrifice"
msgstr "敌人：死得其所"

#. Key:	6E27C38D4932C7A044B5C8ADD23CB2E5
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Investigate/what_02.what_02.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Investigate/what_02.what_02.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Oh?"
msgstr "敌人：哦？"

#. Key:	70D74C0F43AD8E44BE4008A4CB7BF4E1
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Revived/Revived_06.Revived_06.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Revived/Revived_06.Revived_06.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Experience is how we grow"
msgstr "敌人：吸取教训..."

#. Key:	7365159C411AFB6AFBB392A3E4316377
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Revived/Orc_Dialogue_Behold_2_wav.Orc_Dialogue_Behold_2_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Revived/Orc_Dialogue_Behold_2_wav.Orc_Dialogue_Behold_2_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: BEHOLD!"
msgstr "敌人：看招！"

#. Key:	7603FC6B45FC6F4F682493A8F63D2A41
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Fear_My_Orcish_Fury_wav.Orc_Dialogue_Fear_My_Orcish_Fury_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Fear_My_Orcish_Fury_wav.Orc_Dialogue_Fear_My_Orcish_Fury_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Fear my Orcish FURY!"
msgstr "敌人：兽人之怒！"

#. Key:	76E6FFF44277B5D58FACD78804BAF761
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Let_Me_At_Em_wav.Orc_Dialogue_Let_Me_At_Em_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Let_Me_At_Em_wav.Orc_Dialogue_Let_Me_At_Em_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Let me at 'em!"
msgstr "敌人：我来！"

#. Key:	7C55F7614FAA9028080542BEC49763C2
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Youre_In_My_Person_Orc_Dialogue_Space_Buzz_Off_wav.Orc_Dialogue_Youre_In_My_Person_Orc_Dialogue_Space_Buzz_Off_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Youre_In_My_Person_Orc_Dialogue_Space_Buzz_Off_wav.Orc_Dialogue_Youre_In_My_Person_Orc_Dialogue_Space_Buzz_Off_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: You're in my personal Orc Space, buzz off!"
msgstr "敌人：这不是你该来的地方，滚开！"

#. Key:	7CFFD73B47A93A20AFE67A91C4E35C7E
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/NothingHere/anotherbarrel.anotherbarrel.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/NothingHere/anotherbarrel.anotherbarrel.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Ooh! another barrel!"
msgstr "敌人：哦！又一个桶！"

#. Key:	8120A380453FE20B95B3D7BB927B3417
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Orc_Dialogue_Im_The_Big_Boss_wav.Orc_Dialogue_Im_The_Big_Boss_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Orc_Dialogue_Im_The_Big_Boss_wav.Orc_Dialogue_Im_The_Big_Boss_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: I'm the BIG Boss!"
msgstr "敌人: 我是大酋长！"

#. Key:	81789EB64A5AFC34F9037B88B3E28878
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Must_I_Do_Everything_Myself_wav.Orc_Dialogue_Must_I_Do_Everything_Myself_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Must_I_Do_Everything_Myself_wav.Orc_Dialogue_Must_I_Do_Everything_Myself_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Must I do everything myself?"
msgstr "敌人:看来要我亲自动手了？"

#. Key:	82261A684D6B3A88EF898190E0BA6F51
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Revived/Orc_Dialogue_I_Wont_Die_That_Easily_wav.Orc_Dialogue_I_Wont_Die_That_Easily_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Revived/Orc_Dialogue_I_Wont_Die_That_Easily_wav.Orc_Dialogue_I_Wont_Die_That_Easily_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: I won't die that easily!"
msgstr "敌人: 我不会那么容易死！"

#. Key:	83D935DA46878487049BB2AA08888263
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_I_Got_The_Good_Bits_For_This_Fight_wav.Orc_Dialogue_I_Got_The_Good_Bits_For_This_Fight_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_I_Got_The_Good_Bits_For_This_Fight_wav.Orc_Dialogue_I_Got_The_Good_Bits_For_This_Fight_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: I got the good bits for this fight!"
msgstr "敌人：给你看看我的武器！"

#. Key:	858A870C4A093A8E438A4A8B721CB9BE
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Spotted/thatshowitis.thatshowitis.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Spotted/thatshowitis.thatshowitis.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: So that's how it is then!"
msgstr "敌人：所以事情就是这样了！"

#. Key:	85F83F4A443F2E833436CA8E5D0890D6
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_11.killconfirm_11.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_11.killconfirm_11.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Let's get out of here before the town guard catches us!"
msgstr "敌人：快逃！是守卫！"

#. Key:	8810939B49A43274708DCC96B70A5D75
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_01.killconfirm_01.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_01.killconfirm_01.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Haha, found a weak spot!"
msgstr "敌人：哈哈，找到了一个弱点！"

#. Key:	896226894DFDEDC5622963A5F4E717B1
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Ill_Rip_Em_Apart_wav.Orc_Dialogue_Ill_Rip_Em_Apart_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Ill_Rip_Em_Apart_wav.Orc_Dialogue_Ill_Rip_Em_Apart_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Rip 'em apart!"
msgstr "敌人: 撕碎他们！"

#. Key:	8C79F65047E567ACC87CD59476BE8E1E
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_No_One_Is_Bigger_And_Meaner_Than_Me_wav.Orc_Dialogue_No_One_Is_Bigger_And_Meaner_Than_Me_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_No_One_Is_Bigger_And_Meaner_Than_Me_wav.Orc_Dialogue_No_One_Is_Bigger_And_Meaner_Than_Me_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: No one is bigger and meaner than me!"
msgstr "敌人: 没有人比我更大更凶！"

#. Key:	8CE038974EE2CFC0543D8B9A7057B42B
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_20.killconfirm_20.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_20.killconfirm_20.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: You fight like an infant!"
msgstr "敌人：婴儿都比你能打！"

#. Key:	8E3D7984485258485DCD52B5DAA28B49
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Death/Orc_Crying_Oh_No_Cry_wav.Orc_Crying_Oh_No_Cry_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Death/Orc_Crying_Oh_No_Cry_wav.Orc_Crying_Oh_No_Cry_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Oh no [Funny Crying]"
msgstr "敌人: 哦不..."

#. Key:	8E60226C4709414EA090DD9AC87A2682
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Investigate/showyourselves.showyourselves.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Investigate/showyourselves.showyourselves.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Show yourselves!"
msgstr "敌人：别躲了！"

#. Key:	8E6BD1AC476C492F94C5D49C6AE0E92E
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Time_To_Bust_Skulls_2_wav.Orc_Dialogue_Time_To_Bust_Skulls_2_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Time_To_Bust_Skulls_2_wav.Orc_Dialogue_Time_To_Bust_Skulls_2_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Time to bust skulls!"
msgstr "敌人：粉碎你的头颅！"

#. Key:	8F25D28B4F8040DC2155AB8DE7AD4EC6
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_16.killconfirm_16.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_16.killconfirm_16.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: That's gonna leave a mark!"
msgstr "敌人：要留疤痕了"

#. Key:	9037408744C45AE9CC35EF8E17F6C7BA
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Spotted/Spotted_05.Spotted_05.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Spotted/Spotted_05.Spotted_05.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Have at thee!"
msgstr "敌人：去吧！"

#. Key:	905B696645671DDB51F68C9EF01C502A
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Investigate/hmm_01.hmm_01.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Investigate/hmm_01.hmm_01.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Hmm!"
msgstr "敌人：嗯！"

#. Key:	90FC6CE44983208A2685458461AA7F4F
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Revived/Revived_14.Revived_14.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Revived/Revived_14.Revived_14.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: That's nothing a flaggon of ale won't fix!"
msgstr "敌人：炸药桶能解决所有问题！"

#. Key:	915FE4C74B21614D89F50184D7F47B9E
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Revived/Orc_Dialogue_Behold_wav.Orc_Dialogue_Behold_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Revived/Orc_Dialogue_Behold_wav.Orc_Dialogue_Behold_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Behold.."
msgstr "敌人：你等着"

#. Key:	93EDD50F48B36D7B92729FBFDCF401B8
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Revived/Orc_Dialogue_Attack_wav.Orc_Dialogue_Attack_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Revived/Orc_Dialogue_Attack_wav.Orc_Dialogue_Attack_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Attack!"
msgstr "敌人：进攻！"

#. Key:	982CB05B4F55F55C8C2EC99499A05705
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Orc_Dialogue_Smash_wav.Orc_Dialogue_Orc_Dialogue_Smash_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Orc_Dialogue_Smash_wav.Orc_Dialogue_Orc_Dialogue_Smash_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: ORC SMASH!"
msgstr "敌人: 兽人粉碎！"

#. Key:	9D6418B047DE3AE7236E54B948A9B5DC
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Pain/Orc_Pain_Vocal_Ouchie_wav.Orc_Pain_Vocal_Ouchie_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Pain/Orc_Pain_Vocal_Ouchie_wav.Orc_Pain_Vocal_Ouchie_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: [Pain] Ouchie! That hurt!"
msgstr "敌人：好痛！"

#. Key:	9EB8867D46ED5750829002879A0F0428
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Fight_Like_An_Orc_wav.Orc_Dialogue_Fight_Like_An_Orc_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Fight_Like_An_Orc_wav.Orc_Dialogue_Fight_Like_An_Orc_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Fight like an Orc!"
msgstr "敌人: 像兽人一样战斗！"

#. Key:	A1D354124DAAE23292F8F7A9CE4C3770
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Take_Em_Down_2_wav.Orc_Dialogue_Take_Em_Down_2_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Take_Em_Down_2_wav.Orc_Dialogue_Take_Em_Down_2_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Take 'em down!"
msgstr "敌人: 干掉他们！"

#. Key:	A3785DA04D3CA9F49C79E7AF35CB781B
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_24.killconfirm_24.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_24.killconfirm_24.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Your defences are futile!"
msgstr "敌人：你的防守是徒劳的！"

#. Key:	A73E3FB642462878BEE7B282C84D73F0
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Investigate/hmmwhatsthat.hmmwhatsthat.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Investigate/hmmwhatsthat.hmmwhatsthat.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Hmm, I wonder what this could be?"
msgstr "敌人：那是什么？"

#. Key:	B162AEA848871076271068BCADE9C7E9
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_Step_You_Will_Be_Remembered_wav.Orc_Dialogue_Step_You_Will_Be_Remembered_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_Step_You_Will_Be_Remembered_wav.Orc_Dialogue_Step_You_Will_Be_Remembered_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: You will be remembered"
msgstr "敌人：我会记住你的"

#. Key:	B198D09D4A414E5E33F60296D3AACD8A
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_Im_The_Biggest_So_Im_The_Boss_wav.Orc_Dialogue_Im_The_Biggest_So_Im_The_Boss_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_Im_The_Biggest_So_Im_The_Boss_wav.Orc_Dialogue_Im_The_Biggest_So_Im_The_Boss_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: I'm the biggest, so I'm the Boss!"
msgstr "敌人: 我最大，所以我是老大！"

#. Key:	B2D2BC654C8472C8F2938595AC07017D
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_It_Aint_Easy_Being_Green_wav.Orc_Dialogue_It_Aint_Easy_Being_Green_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_It_Aint_Easy_Being_Green_wav.Orc_Dialogue_It_Aint_Easy_Being_Green_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: It ain't easy being Green"
msgstr "敌人：哥布林可不好当"

#. Key:	B3AB843C4755E9D1C108989C448BD577
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_This_Is_Gonna_Be_A_Crows_Feast_wav.Orc_Dialogue_This_Is_Gonna_Be_A_Crows_Feast_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_This_Is_Gonna_Be_A_Crows_Feast_wav.Orc_Dialogue_This_Is_Gonna_Be_A_Crows_Feast_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: This is gonna be a crows feast"
msgstr "敌人：乌鸦们要开餐了！"

#. Key:	B607AFFC4AF0947C33D8E48F794133C6
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/NothingHere/holeinmyboot.holeinmyboot.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/NothingHere/holeinmyboot.holeinmyboot.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: There's a hole in my boot"
msgstr "敌人：我鞋子都破洞了"

#. Key:	B6AFBE3248CFA0C329E54BBC81FF9D5F
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_Sod_Off_wav.Orc_Dialogue_Sod_Off_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_Sod_Off_wav.Orc_Dialogue_Sod_Off_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Sod off!"
msgstr "敌人: 咆哮！！！"

#. Key:	BDB6647145AFE90A8D953C9EB8EFED83
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_12.killconfirm_12.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_12.killconfirm_12.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Let's get out of here"
msgstr "敌人：快逃！"

#. Key:	BE455E3D4A7379806EFA848C299CA2CF
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Man_Swine_wav.Orc_Dialogue_Man_Swine_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Man_Swine_wav.Orc_Dialogue_Man_Swine_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: MAN SWINE!"
msgstr "敌人: 人类畜生！"

#. Key:	C0A72642417F3072CDA3D0A37BDEFA8E
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Spotted/Spotted_01.Spotted_01.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Spotted/Spotted_01.Spotted_01.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: They're onto us!"
msgstr "敌人：他们发现我们了！"

#. Key:	C0CA1B184B6E7C523ABA29A4E32298E6
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Investigate/Orc_Dialogue_Snort_Is_There_Things_To_Kill_Over_There_wav.Orc_Dialogue_Snort_Is_There_Things_To_Kill_Over_There_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Investigate/Orc_Dialogue_Snort_Is_There_Things_To_Kill_Over_There_wav.Orc_Dialogue_Snort_Is_There_Things_To_Kill_Over_There_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Is there things to kill over there?"
msgstr "敌人: 什么东西？"

#. Key:	C19E16FD4047A8E937C3198BBB209C00
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_Ive_Got_You_Green_With_Envy_wav.Orc_Dialogue_Ive_Got_You_Green_With_Envy_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_Ive_Got_You_Green_With_Envy_wav.Orc_Dialogue_Ive_Got_You_Green_With_Envy_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: I've got you green with envy!"
msgstr "敌人：我是哥布林我自豪！"

#. Key:	C24E6CE142B27541B54708B2AFDC842C
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_Crush_Ha_Now_This_Is_Fun_wav.Orc_Dialogue_Crush_Ha_Now_This_Is_Fun_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_Crush_Ha_Now_This_Is_Fun_wav.Orc_Dialogue_Crush_Ha_Now_This_Is_Fun_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Hah! Now this is fun!"
msgstr "敌人: 哈！现在这真是有趣！"

#. Key:	C313D8E04FC0FFF5454D41B674C8F225
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Smash_Em_And_Chop_Em_wav.Orc_Dialogue_Smash_Em_And_Chop_Em_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Smash_Em_And_Chop_Em_wav.Orc_Dialogue_Smash_Em_And_Chop_Em_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Smash 'em and Chop 'em!"
msgstr "敌人: 撕下他们的头颅！"

#. Key:	C3B89B454E1139FF24A217A4DC6AA8F1
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Death/Orc_Dialogue_Lets_Get_Out_Of_Here_2_wav.Orc_Dialogue_Lets_Get_Out_Of_Here_2_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Death/Orc_Dialogue_Lets_Get_Out_Of_Here_2_wav.Orc_Dialogue_Lets_Get_Out_Of_Here_2_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Let's get out of 'ere!"
msgstr "敌人: 快逃！"

#. Key:	C407E69A483034CF81B006942A183127
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_06.killconfirm_06.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_06.killconfirm_06.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: I smite you!"
msgstr "敌人：我诅咒你！"

#. Key:	C587D6AE4043395508DFB08B4BF12729
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Spotted/Spotted_02.Spotted_02.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Spotted/Spotted_02.Spotted_02.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Darkness take you!"
msgstr "敌人：黑暗降临于你！"

#. Key:	C59C6B3C4A0F9CF64B78BC923FBC9911
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_17.killconfirm_17.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_17.killconfirm_17.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: You fight like a new born babe!"
msgstr "敌人：婴儿都比你能打！"

#. Key:	C690B28C496A65BB345FAB80553FC26D
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/NothingHere/Orc_Dialogue_Off_To_Work_I_Go_wav.Orc_Dialogue_Off_To_Work_I_Go_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/NothingHere/Orc_Dialogue_Off_To_Work_I_Go_wav.Orc_Dialogue_Off_To_Work_I_Go_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Off to work I go!"
msgstr "敌人: 干活了！"

#. Key:	C73296F24A6DD03DDB920B8DAF126746
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Investigate/hmm_02.hmm_02.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Investigate/hmm_02.hmm_02.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Uhh"
msgstr "敌人：额啊啊啊啊"

#. Key:	C795CDDE4E86126E8579489B7BAAED4A
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/NothingHere/anotherrcrate.anotherrcrate.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/NothingHere/anotherrcrate.anotherrcrate.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Yes! Another Crate!"
msgstr "敌人：又一个箱子！"

#. Key:	C7DDA8784786EDAA8C200EBC7DD8478D
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Spotted/hello_02.hello_02.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Spotted/hello_02.hello_02.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Hey!"
msgstr "敌人：嘿！"

#. Key:	C8296FB649DE4785F1F996B02EB6EF7A
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(37).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#. Key:	DBE3F0274683BF2A4CD804B102DD4226
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(37).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/DefaultInputMapping.DefaultInputMapping.Mappings(37).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
#: /Game/Blueprints/Input/InputMappingContext.InputMappingContext.Mappings(37).Mappings.PlayerMappableOptions.DisplayName
msgid "Move Up"
msgstr "上移"

#. Key:	CBFC743A41A76ECD4A01B293091BECBA
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Revived/Revived_08.Revived_08.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Revived/Revived_08.Revived_08.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Its just a scratch"
msgstr "敌人：只是擦伤而已"

#. Key:	CD253602468DEFA1AF9746AD7BD692F7
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Pull_Em_Limb_From_Limb_2_wav.Orc_Dialogue_Pull_Em_Limb_From_Limb_2_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Pull_Em_Limb_From_Limb_2_wav.Orc_Dialogue_Pull_Em_Limb_From_Limb_2_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Pull 'em limb from limb!"
msgstr "敌人: 撕碎你们！"

#. Key:	CD7A3E564782F57106AF598666B98A74
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_Im_The_Boss_Now_wav.Orc_Dialogue_Im_The_Boss_Now_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_Im_The_Boss_Now_wav.Orc_Dialogue_Im_The_Boss_Now_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: I'm the boss now!"
msgstr "敌人: 我是老大！"

#. Key:	CD8290D34C599CFFC19967B5252C889E
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Here_We_Go_Boys_wav.Orc_Dialogue_Here_We_Go_Boys_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Here_We_Go_Boys_wav.Orc_Dialogue_Here_We_Go_Boys_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Here we go boys!"
msgstr "敌人：战友们冲啊！"

#. Key:	CE7559BD49E6FC7D77D7E588150288D2
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Revived/Revived_09.Revived_09.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Revived/Revived_09.Revived_09.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Let's take a breath"
msgstr "敌人：让我们稍作休息"

#. Key:	D016BD4641FD10567901839EE3F76141
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_Orcs_Is_Meant_For_Fighting_And_Winning_wav.Orc_Dialogue_Orcs_Is_Meant_For_Fighting_And_Winning_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_Orcs_Is_Meant_For_Fighting_And_Winning_wav.Orc_Dialogue_Orcs_Is_Meant_For_Fighting_And_Winning_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Orcs is meant for fighting... and winning!"
msgstr "敌人: 兽人为战斗而生！"

#. Key:	D022241742FE08ECA95D10A1CB24ED48
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Here_They_Come_wav.Orc_Dialogue_Here_They_Come_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Here_They_Come_wav.Orc_Dialogue_Here_They_Come_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Here they come!"
msgstr "敌人： 来了！"

#. Key:	D09C332549ECECEE6323A68DFFA4CCB5
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Death/Death_02.Death_02.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Death/Death_02.Death_02.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: I really need to do better!"
msgstr "敌人：我太菜了..."

#. Key:	D481FF764CAC1B4243EB889E28A24487
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_Looks_Like_Meats_Back_On_The_Menu_wav.Orc_Dialogue_Looks_Like_Meats_Back_On_The_Menu_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_Looks_Like_Meats_Back_On_The_Menu_wav.Orc_Dialogue_Looks_Like_Meats_Back_On_The_Menu_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Looks like meats back on the menu!"
msgstr "敌人: 有肉吃了！"

#. Key:	D543F21E4048DE11FAECEABFDCD94980
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Death/Orc_Dialogue_Im_Not_Fat_Im_Just_Big_Boned_wav.Orc_Dialogue_Im_Not_Fat_Im_Just_Big_Boned_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Death/Orc_Dialogue_Im_Not_Fat_Im_Just_Big_Boned_wav.Orc_Dialogue_Im_Not_Fat_Im_Just_Big_Boned_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: I'm not fat, I'm big boned!"
msgstr "敌人: 我不胖，我是骨架大！"

#. Key:	D91275A0412F99252EC6539B124B3171
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Rip_Their_Heads_Off_wav.Orc_Dialogue_Rip_Their_Heads_Off_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Rip_Their_Heads_Off_wav.Orc_Dialogue_Rip_Their_Heads_Off_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Rip their heads off!"
msgstr "敌人: 砍下他们的头颅！"

#. Key:	D9F0E8F84ACB0B3774353F82EF0D2474
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Spotted/whatdowehavehere.whatdowehavehere.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Spotted/whatdowehavehere.whatdowehavehere.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: What do we have here?"
msgstr "敌人：发现你们了！"

#. Key:	DC2AFA2547EFC8A7C28A6A9070DF4EFE
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_07.killconfirm_07.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_07.killconfirm_07.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: I've fought puppies tougher than you"
msgstr "敌人：还不如一条狗呢"

#. Key:	DD54FBA74A34D49B75D802A7EE213F40
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_Lok_Tar_wav.Orc_Dialogue_Lok_Tar_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_Lok_Tar_wav.Orc_Dialogue_Lok_Tar_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Lok Tar"
msgstr "敌人: 啊啊啊啊啊"

#. Key:	DE8D846D48F794855E538FBF5A3597A1
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_Green_Is_The_Best_Color_wav.Orc_Dialogue_Green_Is_The_Best_Color_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_Green_Is_The_Best_Color_wav.Orc_Dialogue_Green_Is_The_Best_Color_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Green is the best color"
msgstr "敌人: 绿色是最好的颜色"

#. Key:	E4C32DFC4108C1E3DB685A821D2DC7D7
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_Ill_Have_Your_Head_For_Dinner_wav.Orc_Dialogue_Ill_Have_Your_Head_For_Dinner_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_Ill_Have_Your_Head_For_Dinner_wav.Orc_Dialogue_Ill_Have_Your_Head_For_Dinner_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: I'll have your head for dinner!"
msgstr "敌人: 我会把你的头当晚餐！"

#. Key:	E5DEA35A49A9D246C99C1C95113EA832
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Crush_Their_Brains_In_wav.Orc_Dialogue_Crush_Their_Brains_In_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Crush_Their_Brains_In_wav.Orc_Dialogue_Crush_Their_Brains_In_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Crush their brains in!"
msgstr "敌人： 打碎你的脑袋！"

#. Key:	E76FFBF94CA856A4E9C2858EEF1E172B
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_Crush_When_You_Is_Dead_Ill_Kill_You_Again_wav.Orc_Dialogue_Crush_When_You_Is_Dead_Ill_Kill_You_Again_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_Crush_When_You_Is_Dead_Ill_Kill_You_Again_wav.Orc_Dialogue_Crush_When_You_Is_Dead_Ill_Kill_You_Again_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: When you is dead, I'll kill you again"
msgstr "敌人：你死了我还要再杀你"

#. Key:	EA0FF1DF469D1FBD9E6A2AA607ED0722
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Spotted/Spotted_06.Spotted_06.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Spotted/Spotted_06.Spotted_06.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Let's see if you can dodge this one!"
msgstr "敌人：看看你能否躲过这一击！"

#. Key:	EB2E945B402BC790BCD940B29E57A94D
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Death/Orc_Dialogue_Its_Not_Easy_Being_Green_wav.Orc_Dialogue_Its_Not_Easy_Being_Green_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Death/Orc_Dialogue_Its_Not_Easy_Being_Green_wav.Orc_Dialogue_Its_Not_Easy_Being_Green_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: It's not easy being Green"
msgstr "敌人: 哥布林可不好当"

#. Key:	EB764BD44C13C01D64ECC19E6A0E6715
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Revived/Revived_13.Revived_13.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Revived/Revived_13.Revived_13.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: That't gonna leave a mark!"
msgstr "敌人：要留疤痕了"

#. Key:	F604288244B4EB7DD6ED2E8CBA42C049
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_15.killconfirm_15.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_15.killconfirm_15.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: That'll need tending to!"
msgstr "敌人：我得歇一歇"

#. Key:	F67376DE46E2FCD3087ED8B155A1151C
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Revived/Revived_11.Revived_11.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Revived/Revived_11.Revived_11.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: That stings"
msgstr "敌人：好痛啊"

#. Key:	F8D5D0094D4C219539EC73BC07812EBB
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Battlecry/Orc_Battle_Cry_Charge_wav.Orc_Battle_Cry_Charge_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Battlecry/Orc_Battle_Cry_Charge_wav.Orc_Battle_Cry_Charge_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Charge!"
msgstr "敌人：冲锋！"

#. Key:	F9E84B41461E4C26307DBB8956F85262
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Kill_Them_All_wav.Orc_Dialogue_Kill_Them_All_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Kill_Them_All_wav.Orc_Dialogue_Kill_Them_All_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Kill 'em All!"
msgstr "敌人：全部杀掉！！"

#. Key:	FB78E4944104C0A767E0F9AFDE064122
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/NothingHere/nothinghere.nothinghere.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/NothingHere/nothinghere.nothinghere.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Nothing here"
msgstr "敌人：这里没事"

#. Key:	FCB82D434ED3363201909282DCD4FFB1
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_02.killconfirm_02.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/KillConfirmed/killconfirm_02.killconfirm_02.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: How humiliating"
msgstr "敌人：好屈辱..."

#. Key:	FF3044EE450A372956DEECA52F4A95D1
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/NothingHere/Orc_Dialogue_Does_This_Look_Infected_To_You_wav.Orc_Dialogue_Does_This_Look_Infected_To_You_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/NothingHere/Orc_Dialogue_Does_This_Look_Infected_To_You_wav.Orc_Dialogue_Does_This_Look_Infected_To_You_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Does this look infected to you?"
msgstr "敌人：小小皮外伤"

#. Key:	FFC182394D6B9A5F15F016ADC8653F96
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Dead_Man_Walking_wav.Orc_Dialogue_Dead_Man_Walking_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/Spotted/Orc_Dialogue_Dead_Man_Walking_wav.Orc_Dialogue_Dead_Man_Walking_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgid "Enemy: Dead man walking"
msgstr "敌人： 该行刑了"

#. Key:	Attack
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Actions.ST_Actions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Actions.ST_Actions
msgctxt "ST_Actions"
msgid "Attack!"
msgstr "攻击！"

#. Key:	Crouch
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Actions.ST_Actions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Actions.ST_Actions
msgctxt "ST_Actions"
msgid "Crouch"
msgstr "蹲下"

#. Key:	GameMaster
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Actions.ST_Actions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Actions.ST_Actions
msgctxt "ST_Actions"
msgid "Toggle GM"
msgstr "上帝模式"

#. Key:	GameMaster_Hide
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Actions.ST_Actions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Actions.ST_Actions
msgctxt "ST_Actions"
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#. Key:	GameMaster_Mode
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Actions.ST_Actions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Actions.ST_Actions
msgctxt "ST_Actions"
msgid "Change Option"
msgstr "更改选项"

#. Key:	GameMaster_Spawn
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Actions.ST_Actions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Actions.ST_Actions
msgctxt "ST_Actions"
msgid "Spawn Asset"
msgstr "生成素材"

#. Key:	Guard
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Actions.ST_Actions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Actions.ST_Actions
msgctxt "ST_Actions"
msgid "Guard!"
msgstr "防御！"

#. Key:	Kick
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Actions.ST_Actions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Actions.ST_Actions
msgctxt "ST_Actions"
msgid "Kick"
msgstr "踢"

#. Key:	Look
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Actions.ST_Actions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Actions.ST_Actions
msgctxt "ST_Actions"
msgid "Look"
msgstr "视角"

#. Key:	Move
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Actions.ST_Actions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Actions.ST_Actions
msgctxt "ST_Actions"
msgid "Move"
msgstr "移动"

#. Key:	Sprint
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Actions.ST_Actions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Actions.ST_Actions
msgctxt "ST_Actions"
msgid "Sprint"
msgstr "冲刺"

#. Key:	Taunt
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Actions.ST_Actions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Actions.ST_Actions
msgctxt "ST_Actions"
msgid "Taunt!"
msgstr "嘲讽！"

#. Key:	Throw
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Actions.ST_Actions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Actions.ST_Actions
msgctxt "ST_Actions"
msgid "Throw!"
msgstr "投掷！"

#. Key:	Use
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Actions.ST_Actions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Actions.ST_Actions
msgctxt "ST_Actions"
msgid "Use"
msgstr "使用"

#. Key:	ViewToggle
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Actions.ST_Actions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Actions.ST_Actions
msgctxt "ST_Actions"
msgid "Toggle \r\nView"
msgstr "切换视角"

#. Key:	Walk
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Actions.ST_Actions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Actions.ST_Actions
msgctxt "ST_Actions"
msgid "Walk"
msgstr "步行"

#. Key:	ArmorType_Bracer
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Armor.ST_Armor
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Armor.ST_Armor
msgctxt "ST_Armor"
msgid "Bracer"
msgstr "指套"

#. Key:	ArmorType_Gauntlet
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Armor.ST_Armor
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Armor.ST_Armor
msgctxt "ST_Armor"
msgid "Gauntlet"
msgstr "臂甲"

#. Key:	ArmorType_Greaves
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Armor.ST_Armor
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Armor.ST_Armor
msgctxt "ST_Armor"
msgid "Greaves"
msgstr "胫甲"

#. Key:	ArmorType_Helm
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Armor.ST_Armor
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Armor.ST_Armor
msgctxt "ST_Armor"
msgid "Helm"
msgstr "头盔"

#. Key:	ArmorType_Lower
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Armor.ST_Armor
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Armor.ST_Armor
msgctxt "ST_Armor"
msgid "Leg Wear"
msgstr "腿甲"

#. Key:	ArmorType_Pauldron
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Armor.ST_Armor
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Armor.ST_Armor
msgctxt "ST_Armor"
msgid "Pauldron"
msgstr "肩甲"

#. Key:	ArmorType_Rerebrace
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Armor.ST_Armor
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Armor.ST_Armor
msgctxt "ST_Armor"
msgid "Rerebrace"
msgstr "上臂甲"

#. Key:	ArmorType_Torso
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Armor.ST_Armor
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Armor.ST_Armor
msgctxt "ST_Armor"
msgid "Cuirass"
msgstr "胸甲"

#. Key:	Basic
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Armor.ST_Armor
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Armor.ST_Armor
msgctxt "ST_Armor"
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#. Key:	Common
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Armor.ST_Armor
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Armor.ST_Armor
msgctxt "ST_Armor"
msgid "Common"
msgstr "普通"

#. Key:	Guard
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Armor.ST_Armor
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Armor.ST_Armor
msgctxt "ST_Armor"
msgid "Guard"
msgstr "守卫"

#. Key:	NoArmor
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Armor.ST_Armor
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Armor.ST_Armor
msgctxt "ST_Armor"
msgid "No"
msgstr "无"

#. Key:	Strong
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Armor.ST_Armor
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Armor.ST_Armor
msgctxt "ST_Armor"
msgid "Strong"
msgstr "坚固"

#. Key:	Vanguard
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Armor.ST_Armor
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Armor.ST_Armor
msgctxt "ST_Armor"
msgid "Vanguard"
msgstr "皇家守卫"

#. Key:	AnyKey
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
msgctxt "ST_ButtonText"
msgid "Press Any Key"
msgstr "按任意键"

#. Key:	Back
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
msgctxt "ST_ButtonText"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#. Key:	Browser_FindGames
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
msgctxt "ST_ButtonText"
msgid "FIND EXISTING SERVERS"
msgstr "查找现有的服务器"

#. Key:	Browser_Host
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
msgctxt "ST_ButtonText"
msgid "HOST GAME"
msgstr "创建房间"

#. Key:	Browser_HostLocked
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
msgctxt "ST_ButtonText"
msgid "Locked"
msgstr "私人房间"

#. Key:	Browser_Refresh
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
msgctxt "ST_ButtonText"
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#. Key:	Cancel
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
msgctxt "ST_ButtonText"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. Key:	Confirm
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
msgctxt "ST_ButtonText"
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#. Key:	ConnectIP
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
msgctxt "ST_ButtonText"
msgid "Connect To IP"
msgstr "连接IP"

#. Key:	Continue
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
msgctxt "ST_ButtonText"
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#. Key:	Credits
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
msgctxt "ST_ButtonText"
msgid "Credits"
msgstr "制作人员名单"

#. Key:	Discord
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
msgctxt "ST_ButtonText"
msgid "Join Discord"
msgstr "加入Discord"

#. Key:	Esc_Abort
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
msgctxt "ST_ButtonText"
msgid "Abort Mission"
msgstr "放弃任务"

#. Key:	Esc_Friends
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
msgctxt "ST_ButtonText"
msgid "Friends"
msgstr "好友"

#. Key:	Esc_Leave
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
msgctxt "ST_ButtonText"
msgid "Leave Party"
msgstr "离开队伍"

#. Key:	Esc_Quit
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
msgctxt "ST_ButtonText"
msgid "Quit Game"
msgstr "退出游戏"

#. Key:	Esc_Restart
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
msgctxt "ST_ButtonText"
msgid "Restart Level"
msgstr "重新开始关卡"

#. Key:	Esc_Resume
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
msgctxt "ST_ButtonText"
msgid "Resume"
msgstr "继续"

#. Key:	Esc_Servers
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
msgctxt "ST_ButtonText"
msgid "Servers"
msgstr "服务器列表"

#. Key:	Exit
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
msgctxt "ST_ButtonText"
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#. Key:	Menu_Online
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
msgctxt "ST_ButtonText"
msgid "Play Online"
msgstr "在线玩"

#. Key:	Menu_Solo
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
msgctxt "ST_ButtonText"
msgid "Play Offline"
msgstr "离线游戏"

#. Key:	Settings
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
msgctxt "ST_ButtonText"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. Key:	StuckButtonReset
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
msgctxt "ST_ButtonText"
msgid "Stuck"
msgstr "我卡住了"

#. Key:	ToHUB
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
msgctxt "ST_ButtonText"
msgid "Exit to HUB"
msgstr "返回总部"

#. Key:	Wishlist
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ButtonText.ST_ButtonText
msgctxt "ST_ButtonText"
msgid "Wishlist Now!"
msgstr "立即加入愿望清单！"

#. Key:	Cat_AllArmor
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
msgctxt "ST_Cosmetics"
msgid "All Armor"
msgstr "所有护甲"

#. Key:	Cat_Attachment
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
msgctxt "ST_Cosmetics"
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#. Key:	Cat_Cape
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
msgctxt "ST_Cosmetics"
msgid "Cape"
msgstr "披风"

#. Key:	Cat_Helm
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
msgctxt "ST_Cosmetics"
msgid "Helm"
msgstr "头盔"

#. Key:	Cat_Hips
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
msgctxt "ST_Cosmetics"
msgid "Hips"
msgstr "臀部"

#. Key:	Cat_LeftBoot
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
msgctxt "ST_Cosmetics"
msgid "Left Boot"
msgstr "左靴"

#. Key:	Cat_LeftHand
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
msgctxt "ST_Cosmetics"
msgid "Left Hand"
msgstr "左手"

#. Key:	Cat_LeftLowerArm
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
msgctxt "ST_Cosmetics"
msgid "Left Lower Arm"
msgstr "左下臂"

#. Key:	Cat_LeftPauldron
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
msgctxt "ST_Cosmetics"
msgid "Left Pauldron"
msgstr "左护肩"

#. Key:	Cat_LeftUpperArm
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
msgctxt "ST_Cosmetics"
msgid "Left Upper Arm"
msgstr "左上臂"

#. Key:	Cat_RightBoot
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
msgctxt "ST_Cosmetics"
msgid "Right Boot"
msgstr "右靴"

#. Key:	Cat_RightHand
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
msgctxt "ST_Cosmetics"
msgid "Right Hand"
msgstr "右手"

#. Key:	Cat_RightLowerArm
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
msgctxt "ST_Cosmetics"
msgid "Right Lower Arm"
msgstr "右下臂"

#. Key:	Cat_RightPauldron
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
msgctxt "ST_Cosmetics"
msgid "Right Pauldron"
msgstr "右护肩"

#. Key:	Cat_RightUpperArm
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
msgctxt "ST_Cosmetics"
msgid "Right Upper Arm"
msgstr "右上臂"

#. Key:	Cat_Shield
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
msgctxt "ST_Cosmetics"
msgid "Shield"
msgstr "盾牌"

#. Key:	Cat_Skin
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
msgctxt "ST_Cosmetics"
msgid "Skin"
msgstr "皮肤"

#. Key:	Cat_Torso
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
msgctxt "ST_Cosmetics"
msgid "Torso"
msgstr "身体"

#. Key:	Quest_Available
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
msgctxt "ST_Cosmetics"
msgid "Available at the Armor Stand"
msgstr "在护甲架上可用"

#. Key:	Quest_DoQuest
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
msgctxt "ST_Cosmetics"
msgid "Complete Quest to Unlock"
msgstr "完成任务以解锁"

#. Key:	Quest_Hidden
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
msgctxt "ST_Cosmetics"
msgid "Hidden"
msgstr "隐藏"

#. Key:	Quest_Locked
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
msgctxt "ST_Cosmetics"
msgid "Locked"
msgstr "已锁定"

#. Key:	Quest_Unlocked
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
msgctxt "ST_Cosmetics"
msgid "Unlocked"
msgstr "已解锁"

#. Key:	RandomizeArmor
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
msgctxt "ST_Cosmetics"
msgid "Randomize All Armor"
msgstr "随机选择护甲"

#. Key:	Title_Armor
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
msgctxt "ST_Cosmetics"
msgid "Armor"
msgstr "护甲"

#. Key:	Title_ChangeCategory
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
msgctxt "ST_Cosmetics"
msgid "Change Category"
msgstr "更改类别"

#. Key:	Title_Edit
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
msgctxt "ST_Cosmetics"
msgid "Edit Guard Appearance"
msgstr "编辑外貌"

#. Key:	Title_EditColor
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
msgctxt "ST_Cosmetics"
msgid "Edit Color"
msgstr "编辑颜色"

#. Key:	Title_Other
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Cosmetics.ST_Cosmetics
msgctxt "ST_Cosmetics"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#. Key:	Crisis_ChangeDistrict
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
msgctxt "ST_Crisis"
msgid "Change District?\r\n<Red>Case File Progress Will Be Lost</>"
msgstr "更改城区\r\n<Red>犯罪案件进度将会丢失</>"

#. Key:	Crisis_Failed
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
msgctxt "ST_Crisis"
msgid "Kingpin Escaped"
msgstr "首领逃脱"

#. Key:	Crisis_MaxAnarchy
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
msgctxt "ST_Crisis"
msgid "District Overrun"
msgstr "区域失守"

#. Key:	Crisis_MaxIntel
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
msgctxt "ST_Crisis"
msgid "Kingpin Located!"
msgstr "找到首领！"

#. Key:	Crisis_MissionComplete
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
msgctxt "ST_Crisis"
msgid "Mission Complete"
msgstr "任务完成"

#. Key:	Crisis_MissionFailed
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
msgctxt "ST_Crisis"
msgid "MIssion Failed"
msgstr "任务失败"

#. Key:	Crisis_MissionTimeout
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
msgctxt "ST_Crisis"
msgid "Mission Expired"
msgstr "任务过期"

#. Key:	Crisis_NewCase
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
msgctxt "ST_Crisis"
msgid "Anarchy in the Streets!"
msgstr "街头暴乱！"

#. Key:	Crisis_Success
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
msgctxt "ST_Crisis"
msgid "District Defended"
msgstr "区域已镇压"

#. Key:	CrisisAbility_IncreaseDays
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
msgctxt "ST_Crisis"
msgid "Increase Days"
msgstr "增加天数"

#. Key:	CrisisAbility_ReduceAnarchy
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
msgctxt "ST_Crisis"
msgid "Reduce Anarchy"
msgstr "减少混乱值"

#. Key:	CrisisAbility_Reroll
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
msgctxt "ST_Crisis"
msgid "Reroll Missions"
msgstr "重新选择任务"

#. Key:	CrisisDescription
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
msgctxt "ST_Crisis"
msgid "Reach full <Blue>Intel</> to find the Kingpin\r\nIf full <Red>Anarchy</> is reached the city will fall"
msgstr "达到满 <Blue>情报值</> 才能找到首领\r\n如果达到满 <Red>混乱值</>，城市将会崩溃"

#. Key:	CrisisHUDTitle
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
msgctxt "ST_Crisis"
msgid "Civil Unrest Case"
msgstr "犯罪案件"

#. Key:	CrisisMission_Complete
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
msgctxt "ST_Crisis"
msgid "<Blue>Kingpin Defeated</> - Case Closed ... for now"
msgstr "<Blue>击败首领</> - 本案结案...暂时"

#. Key:	CrisisMission_CompleteFlavor
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
msgctxt "ST_Crisis"
msgid "<Italic>I am the lawbringer, and thou hast been judged.</>"
msgstr "<Italic>我就是王法，你已经被判决。</>"

#. Key:	CrisisMission_FailedFlavor
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
msgctxt "ST_Crisis"
msgid "<Italic>I am the medieval judge, thy fate is sealed!</>"
msgstr "<Italic>我是中世纪的法官，你的命运已经封印！</>"

#. Key:	CrisisMission_KingpinUnlocked
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
msgctxt "ST_Crisis"
msgid "Max <Blue>Intel</> Reached\r\nWe only have <Red>one chance</>, make it count!"
msgstr "最大 <Blue>情报值</> 达成\r\n发现<Red>首领</>的位置\r\n我们只有 <Red>一次机会</>，要好好把握！"

#. Key:	CrisisMission_NewOp
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
msgctxt "ST_Crisis"
msgid "A new Civil Unrest case file has been opened!"
msgstr "开始调查新的案件！"

#. Key:	CrisisMission_NewOpFlavor
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
msgctxt "ST_Crisis"
msgid "<Italic>I am the medieval judge</>\r\n<Italic>In this realm, I bring order amidst chaos!</>"
msgstr "<Italic>我是中世纪的法官</>\r\n<Italic>在这个领域，我在混乱中带来秩序！</>"

#. Key:	CrisisMission_Timeout
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
msgctxt "ST_Crisis"
msgid "A Mission expired - <Red>Anarchy</> Increased"
msgstr "任务已逾期 - <Red>混乱值</> 增加"

#. Key:	CrisisMissions
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
msgctxt "ST_Crisis"
msgid "Wins increase <Blue>Intel</> - Loss increases <Red>Anarchy</>"
msgstr "任务成功增加 <Blue>情报值</> - 失败增加 <Red>混乱值</>"

#. Key:	CrisisState_Failed
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
msgctxt "ST_Crisis"
msgid "<Red>Anarchy</> Maximum - The District is Overrun"
msgstr "<Red>最大混乱值</> - 区域被淹没 任务过期 - <Red>混乱</> 增加"

#. Key:	CrisisState_Loss
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
msgctxt "ST_Crisis"
msgid "Mission Failed - <Red>Anarchy</> Increased"
msgstr "任务失败 - <Red>混乱值</> 增加"

#. Key:	CrisisState_Win
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Crisis.ST_Crisis
msgctxt "ST_Crisis"
msgid "Mission Won - <Blue>Intel</> Increased"
msgstr "任务胜利 - <Blue>情报值</> 增加"

#. Key:	Damage
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Game.ST_Game
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Game.ST_Game
msgctxt "ST_Game"
msgid "Damage"
msgstr "伤害"

#. Key:	Deadly
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Game.ST_Game
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Game.ST_Game
msgctxt "ST_Game"
msgid "Deadly"
msgstr "可致命"

#. Key:	GameMaster_Requirement
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Game.ST_Game
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Game.ST_Game
msgctxt "ST_Game"
msgid "Requirements:\r\n- Host a Locked Server\r\n- Complete Game"
msgstr "解锁条件：\r\n- 创建私人房间\r\n- 已通关游戏"

#. Key:	Hub_GameMaster
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Game.ST_Game
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Game.ST_Game
msgctxt "ST_Game"
msgid "Game Master"
msgstr "上帝模式"

#. Key:	Hub_GameMaster_Flavor
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Game.ST_Game
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Game.ST_Game
msgctxt "ST_Game"
msgid "Complete all Districts to Unlock Game Master\r\nPick a World - Spawn Enemies and Weapons - Control the Mission!"
msgstr "选择一个城区 - 生成敌人和武器 - 掌管一切！"

#. Key:	Keybind_Chat
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Game.ST_Game
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Game.ST_Game
msgctxt "ST_Game"
msgid "Voice Chat"
msgstr "按住语音聊天"

#. Key:	Keybind_Friends
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Game.ST_Game
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Game.ST_Game
msgctxt "ST_Game"
msgid "Invite Friends"
msgstr "邀请朋友"

#. Key:	Lethal
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Game.ST_Game
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Game.ST_Game
msgctxt "ST_Game"
msgid "Lethal"
msgstr "致命"

#. Key:	NonLethal
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Game.ST_Game
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Game.ST_Game
msgctxt "ST_Game"
msgid "Non Lethal"
msgstr "非致命"

#. Key:	NotDiscovered
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Game.ST_Game
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Game.ST_Game
msgctxt "ST_Game"
msgid "Not Discovered"
msgstr "未发现"

#. Key:	Patrol
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Game.ST_Game
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Game.ST_Game
msgctxt "ST_Game"
msgid "Patrol District"
msgstr "巡逻区域"

#. Key:	QuestBoard
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Game.ST_Game
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Game.ST_Game
msgctxt "ST_Game"
msgid "Quest Board"
msgstr "任务清单"

#. Key:	QuestBoard_Demo
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Game.ST_Game
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Game.ST_Game
msgctxt "ST_Game"
msgid "Available in Full Game"
msgstr "在游戏正式版解锁"

#. Key:	QuestBoard_Desc
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Game.ST_Game
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Game.ST_Game
msgctxt "ST_Game"
msgid "Complete Quests to unlock new Guard customisation"
msgstr "完成里程碑可解锁更多定制化选项"

#. Key:	Waves_Finished
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Game.ST_Game
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Game.ST_Game
msgctxt "ST_Game"
msgid "Waves Defeated"
msgstr "成功抵御全部进攻"

#. Key:	Waves_NextWave
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Game.ST_Game
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Game.ST_Game
msgctxt "ST_Game"
msgid "Next Wave"
msgstr "下一波敌人"

#. Key:	Waves_WaveComplete
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Game.ST_Game
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Game.ST_Game
msgctxt "ST_Game"
msgid "Wave Complete"
msgstr "成功抵御一波进攻"

#. Key:	1Hand
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_GameMaster.ST_GameMaster
#: /Game/_Guards/Localization/ST_GameMaster.ST_GameMaster
msgctxt "ST_GameMaster"
msgid "1 Hand Weapons"
msgstr "单手武器"

#. Key:	2Hand
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_GameMaster.ST_GameMaster
#: /Game/_Guards/Localization/ST_GameMaster.ST_GameMaster
msgctxt "ST_GameMaster"
msgid "2 Hand Weapons"
msgstr "双手武器"

#. Key:	Carry
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_GameMaster.ST_GameMaster
#: /Game/_Guards/Localization/ST_GameMaster.ST_GameMaster
msgctxt "ST_GameMaster"
msgid "Carry Items"
msgstr "携带物品"

#. Key:	Civilians
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_GameMaster.ST_GameMaster
#: /Game/_Guards/Localization/ST_GameMaster.ST_GameMaster
msgctxt "ST_GameMaster"
msgid "Civilians"
msgstr "平民"

#. Key:	Goblins
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_GameMaster.ST_GameMaster
#: /Game/_Guards/Localization/ST_GameMaster.ST_GameMaster
msgctxt "ST_GameMaster"
msgid "Goblins"
msgstr "哥布林"

#. Key:	Humans
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_GameMaster.ST_GameMaster
#: /Game/_Guards/Localization/ST_GameMaster.ST_GameMaster
msgctxt "ST_GameMaster"
msgid "Humans"
msgstr "人类"

#. Key:	Misc
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_GameMaster.ST_GameMaster
#: /Game/_Guards/Localization/ST_GameMaster.ST_GameMaster
msgctxt "ST_GameMaster"
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项"

#. Key:	Potions
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_GameMaster.ST_GameMaster
#: /Game/_Guards/Localization/ST_GameMaster.ST_GameMaster
msgctxt "ST_GameMaster"
msgid "Potions"
msgstr "药水"

#. Key:	Pots
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_GameMaster.ST_GameMaster
#: /Game/_Guards/Localization/ST_GameMaster.ST_GameMaster
msgctxt "ST_GameMaster"
msgid "Chaos Pottery"
msgstr "混沌陶器"

#. Key:	Props
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_GameMaster.ST_GameMaster
#: /Game/_Guards/Localization/ST_GameMaster.ST_GameMaster
msgctxt "ST_GameMaster"
msgid "Chaos Props"
msgstr "混沌道具"

#. Key:	Ranged
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_GameMaster.ST_GameMaster
#: /Game/_Guards/Localization/ST_GameMaster.ST_GameMaster
msgctxt "ST_GameMaster"
msgid "Ranged"
msgstr "远程武器"

#. Key:	Shields
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_GameMaster.ST_GameMaster
#: /Game/_Guards/Localization/ST_GameMaster.ST_GameMaster
msgctxt "ST_GameMaster"
msgid "Shields"
msgstr "盾牌"

#. Key:	Skeletons
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_GameMaster.ST_GameMaster
#: /Game/_Guards/Localization/ST_GameMaster.ST_GameMaster
msgctxt "ST_GameMaster"
msgid "Skeletons"
msgstr "骷髅"

#. Key:	Staffs
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_GameMaster.ST_GameMaster
#: /Game/_Guards/Localization/ST_GameMaster.ST_GameMaster
msgctxt "ST_GameMaster"
msgid "Staffs"
msgstr "法杖"

#. Key:	Thrown
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_GameMaster.ST_GameMaster
#: /Game/_Guards/Localization/ST_GameMaster.ST_GameMaster
msgctxt "ST_GameMaster"
msgid "Thrown"
msgstr "投掷物"

#. Key:	APC
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Hub.ST_Hub
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Hub.ST_Hub
msgctxt "ST_Hub"
msgid "APC"
msgstr "集合处"

#. Key:	Armory
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Hub.ST_Hub
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Hub.ST_Hub
msgctxt "ST_Hub"
msgid "Armory"
msgstr "军械库"

#. Key:	Captain
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Hub.ST_Hub
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Hub.ST_Hub
msgctxt "ST_Hub"
msgid "Captains Room"
msgstr "队长的房间"

#. Key:	Dungeon
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Hub.ST_Hub
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Hub.ST_Hub
msgctxt "ST_Hub"
msgid "Dungeon"
msgstr "牢房"

#. Key:	Quests
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Hub.ST_Hub
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Hub.ST_Hub
msgctxt "ST_Hub"
msgid "Quests"
msgstr "里程碑"

#. Key:	Tavern
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Hub.ST_Hub
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Hub.ST_Hub
msgctxt "ST_Hub"
msgid "Tavern"
msgstr "酒馆"

#. Key:	Training
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Hub.ST_Hub
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Hub.ST_Hub
msgctxt "ST_Hub"
msgid "Training"
msgstr "演习场"

#. Key:	Tutorial_Arrest
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Hub.ST_Hub
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Hub.ST_Hub
msgctxt "ST_Hub"
msgid "Arrest Perps"
msgstr "逮捕罪犯"

#. Key:	Tutorial_Attack
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Hub.ST_Hub
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Hub.ST_Hub
msgctxt "ST_Hub"
msgid "Combo Attacks"
msgstr "连击攻击"

#. Key:	Tutorial_Blocking
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Hub.ST_Hub
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Hub.ST_Hub
msgctxt "ST_Hub"
msgid "Block Damage"
msgstr "格挡伤害"

#. Key:	Tutorial_Breach
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Hub.ST_Hub
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Hub.ST_Hub
msgctxt "ST_Hub"
msgid "Kick Doors"
msgstr "踢门"

#. Key:	Tutorial_Heal
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Hub.ST_Hub
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Hub.ST_Hub
msgctxt "ST_Hub"
msgid "Heal Wounds"
msgstr "治疗伤口"

#. Key:	Tutorial_Kick
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Hub.ST_Hub
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Hub.ST_Hub
msgctxt "ST_Hub"
msgid "Kick Stun"
msgstr "踢晕"

#. Key:	Tutorial_Revive
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Hub.ST_Hub
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Hub.ST_Hub
msgctxt "ST_Hub"
msgid "Revive Allys"
msgstr "复活队友"

#. Key:	Tutorial_Throw
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Hub.ST_Hub
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Hub.ST_Hub
msgctxt "ST_Hub"
msgid "Throw Items"
msgstr "投掷物品"

#. Key:	Warning_Kick
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Hub.ST_Hub
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Hub.ST_Hub
msgctxt "ST_Hub"
msgid "Workplace\r\nWarning:\r\n\r\nStop\r\nKicking\r\nDoors"
msgstr "警告：\r\n\r\n严禁踢门"

#. Key:	Armor
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Interact.ST_Interact
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Interact.ST_Interact
msgctxt "ST_Interact"
msgid "Armor"
msgstr "护甲"

#. Key:	Arrest
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Interact.ST_Interact
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Interact.ST_Interact
msgctxt "ST_Interact"
msgid "Arrest"
msgstr "逮捕"

#. Key:	BuyItem
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Interact.ST_Interact
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Interact.ST_Interact
msgctxt "ST_Interact"
msgid "Buy Item"
msgstr "购买道具"

#. Key:	Escort
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Interact.ST_Interact
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Interact.ST_Interact
msgctxt "ST_Interact"
msgid "Escort"
msgstr "护送"

#. Key:	Follow
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Interact.ST_Interact
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Interact.ST_Interact
msgctxt "ST_Interact"
msgid "Follow"
msgstr "跟随"

#. Key:	HealthFull
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Interact.ST_Interact
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Interact.ST_Interact
msgctxt "ST_Interact"
msgid "Health Full!"
msgstr "生命值已满！"

#. Key:	HealthLow
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Interact.ST_Interact
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Interact.ST_Interact
msgctxt "ST_Interact"
msgid "Not Enough Health!"
msgstr "生命值过低！"

#. Key:	HostOnly
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Interact.ST_Interact
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Interact.ST_Interact
msgctxt "ST_Interact"
msgid "Host Only"
msgstr "仅限房主"

#. Key:	MissionSelect
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Interact.ST_Interact
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Interact.ST_Interact
msgctxt "ST_Interact"
msgid "Mission Select"
msgstr "任务选择"

#. Key:	OpenQuestBoard
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Interact.ST_Interact
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Interact.ST_Interact
msgctxt "ST_Interact"
msgid "Open Quest Board"
msgstr "打开任务清单"

#. Key:	Quartermaster
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Interact.ST_Interact
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Interact.ST_Interact
msgctxt "ST_Interact"
msgid "Quartermaster"
msgstr "军火供应商"

#. Key:	Rescue
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Interact.ST_Interact
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Interact.ST_Interact
msgctxt "ST_Interact"
msgid "Rescue"
msgstr "营救"

#. Key:	Revive
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Interact.ST_Interact
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Interact.ST_Interact
msgctxt "ST_Interact"
msgid "Revive"
msgstr "复活"

#. Key:	Stay
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Interact.ST_Interact
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Interact.ST_Interact
msgctxt "ST_Interact"
msgid "Stay"
msgstr "停留"

#. Key:	Wardrobe
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Interact.ST_Interact
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Interact.ST_Interact
msgctxt "ST_Interact"
msgid "Wardrobe"
msgstr "衣柜"

#. Key:	CoopWarning_Flavor
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
msgctxt "ST_LoadingLore"
msgid "<Italic>I am the Lawbringer.</>"
msgstr "<Italic>我是执法官。</>"

#. Key:	Lore1
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
msgctxt "ST_LoadingLore"
msgid "I am the Lawbringer, thy decree is null!"
msgstr "我是法官，我说了算！"

#. Key:	Lore10
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
msgctxt "ST_LoadingLore"
msgid "The law's eye sees all, no escape!"
msgstr "法律之眼将一切尽收眼底，你将无处可逃！"

#. Key:	Lore11
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
msgctxt "ST_LoadingLore"
msgid "Justice rides these streets, chaos bows!"
msgstr "正义在这些街道上行驶，混乱屈服！"

#. Key:	Lore12
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
msgctxt "ST_LoadingLore"
msgid "I AM JUSTICE!"
msgstr "我就是正义！"

#. Key:	Lore13
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
msgctxt "ST_LoadingLore"
msgid "In this realm, I am the shield against chaos, wielding the law."
msgstr "在这个世界，我拿着法律的盾牌抵抗混乱和邪恶。"

#. Key:	Lore14
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
msgctxt "ST_LoadingLore"
msgid "Thy sentence: death's embrace."
msgstr "你的判决：获得死神的拥抱。"

#. Key:	Lore15
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
msgctxt "ST_LoadingLore"
msgid "Transgressions shall not profit thee, for I shall collect thy dues."
msgstr "违规行为不会让你受益，因为我将收取你的应得。"

#. Key:	Lore16
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
msgctxt "ST_LoadingLore"
msgid "Behold the face of justice, thy lawman, thy jury."
msgstr "我就是审判！"

#. Key:	Lore17
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
msgctxt "ST_LoadingLore"
msgid "Thou canst not elude the law's gaze."
msgstr "休想躲过法律的凝视！"

#. Key:	Lore18
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
msgctxt "ST_LoadingLore"
msgid "I bring justice to lawless streets, a Guards quest."
msgstr "我为无法无天的街道带来了正义，这就是守卫的使命。"

#. Key:	Lore19
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
msgctxt "ST_LoadingLore"
msgid "Judgment looms!"
msgstr "你的判决临近！"

#. Key:	Lore2
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
msgctxt "ST_LoadingLore"
msgid "Judgment time is nigh, face thy fate!"
msgstr "判决时刻临近，面对你的命运吧！"

#. Key:	Lore20
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
msgctxt "ST_LoadingLore"
msgid "Judged and condemned by the City Guard!"
msgstr "接受城市守卫的审判吧！"

#. Key:	Lore21
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
msgctxt "ST_LoadingLore"
msgid "The City Guard, a shield against chaos!"
msgstr "城市守卫，抵御混乱的盾牌！"

#. Key:	Lore22
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
msgctxt "ST_LoadingLore"
msgid "Death, thy sentence awaits!"
msgstr "死亡，就是你判决的结果！"

#. Key:	Lore23
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
msgctxt "ST_LoadingLore"
msgid "Justice delivered!"
msgstr "正义从不缺席！"

#. Key:	Lore24
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
msgctxt "ST_LoadingLore"
msgid "Crime pays not, I shall collect!"
msgstr "法律惩罚不了你，那就让我来惩罚你！"

#. Key:	Lore25
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
msgctxt "ST_LoadingLore"
msgid "Hiding from the law? Nay!"
msgstr "你岂敢违背王法？"

#. Key:	Lore26
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
msgctxt "ST_LoadingLore"
msgid "Justice rides these lawless streets!"
msgstr "正义将净化这座无法无天的城市！"

#. Key:	Lore3
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
msgctxt "ST_LoadingLore"
msgid "I am the lawbringer, and thou hast been judged."
msgstr "我是法官，而你已经被我判刑！"

#. Key:	Lore4
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
msgctxt "ST_LoadingLore"
msgid "I am the medieval judge, thy fate is sealed!"
msgstr "我是中世纪的法官，你的命运已经决定！"

#. Key:	Lore5
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
msgctxt "ST_LoadingLore"
msgid "In this realm, I bring order amidst chaos!"
msgstr "我将为这个混乱的世界带来秩序！"

#. Key:	Lore6
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
msgctxt "ST_LoadingLore"
msgid "Thy sentence is 'Deth'....swift and final!"
msgstr "你的判决是“死刑”，立即执行！"

#. Key:	Lore7
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
msgctxt "ST_LoadingLore"
msgid "I am the champion of Justice, bearer of truth!"
msgstr "我是正义的代表，真理的代言人！"

#. Key:	Lore8
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
msgctxt "ST_LoadingLore"
msgid "Transgressions shall not go unpunished, I shall collect!"
msgstr "绝不放过任何违法行为，我将亲自执行！"

#. Key:	Lore9
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
msgctxt "ST_LoadingLore"
msgid "Behold mine face of Justice, the law's final word!"
msgstr "看我正义的目光，法律的最后一句话！"

#. Key:	StartServer_Flavor
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_LoadingLore.ST_LoadingLore
msgctxt "ST_LoadingLore"
msgid "<Italic>Justice rides these streets, chaos bows!</>"
msgstr "<Italic>正义行走在这些街道上，混乱臣服！</>"

#. Key:	Crypts
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Locations.ST_Locations
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Locations.ST_Locations
msgctxt "ST_Locations"
msgid "Crypts"
msgstr "墓室教堂"

#. Key:	MegaSlums
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Locations.ST_Locations
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Locations.ST_Locations
msgctxt "ST_Locations"
msgid "Mega Slums"
msgstr "贫民城寨"

#. Key:	NewAlestead
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Locations.ST_Locations
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Locations.ST_Locations
msgctxt "ST_Locations"
msgid "New Alestead"
msgstr "新阿斯加德"

#. Key:	Outskirts
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Locations.ST_Locations
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Locations.ST_Locations
msgctxt "ST_Locations"
msgid "Outskirts"
msgstr "哥布林营地"

#. Key:	DemoBlurb
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_LongCopy.ST_LongCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_LongCopy.ST_LongCopy
msgctxt "ST_LongCopy"
msgid "<H>WARNING: THIS GAME  IS INTENDED TO BE PLAYED CO-OP</>\r\n\r\n\r\n<H>GUARDS!</> is designed to be a chaotic co-op experience. You will need to blitz encounters and break everything in your path to succeed!\r\n\r\nThis is a <h> work in progress game</>  made by a small team of 3 people. Sharing feedback and bugs helps us make a better game and it is greatly appreciated! You can find us on the <h>official discord</> accessible from the main menu.\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<H>Welcome to the Guard!</>  Good luck!"
msgstr "<H>警告：本游戏旨在进行协作游戏</>\r\n\r\n<H>GUARDS!</> 旨在提供混乱的协作体验。要成功，您需要迅速地面对各种遭遇，并摧毁您的路径上的一切！\r\n\r\n这是一个由3人小团队制作的<H>尚未完成的游戏</>。分享反馈和错误有助于我们制作更好的游戏，我们非常感激！您可以在主菜单上访问的<H>官方Discord</>上找到我们。\r\n\r\n<H>欢迎来到《除暴守卫》！</> 祝你好运！"

#. Key:	DemoUpsell
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_LongCopy.ST_LongCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_LongCopy.ST_LongCopy
msgctxt "ST_LongCopy"
msgid "Thankyou for playing the <H>Demo!</>\r\n\r\nGUARDS! will release on March 1st 2024\r\n\r\n<H>Wishlist the game on Steam and stay updated!</> "
msgstr "感谢您参与游玩<H>演示版</>！\r\n\r\nGUARDS! 将于2024年3月1日发布\r\n\r\n<H>在Steam上收藏游戏并保持更新！</>"

#. Key:	GobboBad
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_LongCopy.ST_LongCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_LongCopy.ST_LongCopy
msgctxt "ST_LongCopy"
msgid "GOBBOZ = BAD\r\n\r\nAttempt to arrest SOME\r\n\r\nRemember! Arrested perps = $$$"
msgstr "哥布林 = 坏人\r\n\r\n可以杀 也可以抓\r\n\r\n记住！逮捕罪犯 = 赚钱"

#. Key:	GobboBad2
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_LongCopy.ST_LongCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_LongCopy.ST_LongCopy
msgctxt "ST_LongCopy"
msgid "Collateral damage is accepted \r\nbut not condoned\r\n\r\nConflict resolution worksheets\r\n\r\nPrecinct softball  tryouts 19th"
msgstr "不小心击中队友是家常便饭\r\n但可免则免\r\n\r\n冲突解决工作列表\r\n\r\n第19次守卫队垒球试训"

#. Key:	ReleaseBlurb
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_LongCopy.ST_LongCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_LongCopy.ST_LongCopy
msgctxt "ST_LongCopy"
msgid "<H>WELCOME! THIS GAME  IS INTENDED TO BE PLAYED CO-OP</>\r\n\r\n<H>GUARDS!</> is designed to be a chaotic co-op experience. You will need to blitz encounters and break everything in your path to succeed!\r\n\r\nThis is a game made by <h>a small team of 3 people </>. Sharing feedback helps us make a better game and it is greatly appreciated! You can find us on the <h>official discord</> accessible from the main menu.\r\n\r\n<H>Welcome to the Guard!</>  Good luck!"
msgstr "<H>欢迎！这款游戏是为多人合作而设计的</>\r\n\r\n<H>《除暴守卫》</>旨在提供混乱的协作体验。要成功，您需要迅速地面对各种遭遇，并摧毁您的路径上的一切！\r\n\r\n这是一个<H>由3人小团队制作的</>游戏。分享反馈和错误有助于我们改进，谢谢！您可以在主菜单上访问的<H>官方Discord</>上找到我们。\r\n\r\n<H>欢迎来到《除暴守卫》！</> 祝你好运！"

#. Key:	Hub_WarTable
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
msgctxt "ST_MissionDescriptions"
msgid "Review Missions at the War Table"
msgstr "在会议桌前选择任务"

#. Key:	Kingpin_Boss
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
msgctxt "ST_MissionDescriptions"
msgid "He's the Boss!"
msgstr "首领驾到！"

#. Key:	Kingpin_Defeated
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
msgctxt "ST_MissionDescriptions"
msgid "Kingpin Subdued"
msgstr "成功制服首领"

#. Key:	Kingpin_FinalBoss
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
msgctxt "ST_MissionDescriptions"
msgid "The ARCHKINGPIN"
msgstr "大首领"

#. Key:	Kingpin_FinalFlavor
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
msgctxt "ST_MissionDescriptions"
msgid "(You're Doomed)"
msgstr "（末日降临）"

#. Key:	Kingpin_Trap
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
msgctxt "ST_MissionDescriptions"
msgid "(It's a Trap!)"
msgstr "（你中计了！）"

#. Key:	Mission_NA_1
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
msgctxt "ST_MissionDescriptions"
msgid "Kill or Arrest all Perps"
msgstr "杀死或逮捕所有罪犯"

#. Key:	Mission_NA_10
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
msgctxt "ST_MissionDescriptions"
msgid "Defeat the Goblinz Chieftain"
msgstr "击败哥布林首领"

#. Key:	Mission_NA_2
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
msgctxt "ST_MissionDescriptions"
msgid "Arrest Gang Leader"
msgstr "逮捕匪徒首领"

#. Key:	Mission_NA_3
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
msgctxt "ST_MissionDescriptions"
msgid "Destroy Narcotics"
msgstr "摧毁毒品"

#. Key:	Mission_NA_4
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
msgctxt "ST_MissionDescriptions"
msgid "Find the Supply Chain"
msgstr "查找供应链"

#. Key:	Mission_NA_5
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
msgctxt "ST_MissionDescriptions"
msgid "Arrest The Dock Foreman"
msgstr "逮捕码头管理员"

#. Key:	Mission_NA_6
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
msgctxt "ST_MissionDescriptions"
msgid "Destroy the Miff Lab"
msgstr "摧毁米夫实验室"

#. Key:	Mission_NA_7
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
msgctxt "ST_MissionDescriptions"
msgid "Escape the Camp"
msgstr "逃离营地"

#. Key:	Mission_NA_8
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
msgctxt "ST_MissionDescriptions"
msgid "Retake the City"
msgstr "夺回城市"

#. Key:	Mission_NA_9
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
msgctxt "ST_MissionDescriptions"
msgid "Defend the Bastion"
msgstr "保卫堡垒"

#. Key:	Obj_APC
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
msgctxt "ST_MissionDescriptions"
msgid "Enter the APC"
msgstr "在集合点开始任务"

#. Key:	Obj_LeaveSector
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
msgctxt "ST_MissionDescriptions"
msgid "Leave Sector"
msgstr "离开区域"

#. Key:	Obj_NA_1
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
#. Key:	Obj_NA_2
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
msgctxt "ST_MissionDescriptions"
msgid "Perps Remaining"
msgstr "剩余罪犯数"

#. Key:	Obj_NA_10
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
msgctxt "ST_MissionDescriptions"
msgid "Apprehend the Goblinz Chieftain"
msgstr "逮捕哥布林首领"

#. Key:	Obj_NA_3
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
msgctxt "ST_MissionDescriptions"
msgid "Destroy the Narcotics"
msgstr "摧毁毒品"

#. Key:	Obj_NA_4
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
msgctxt "ST_MissionDescriptions"
msgid "Bring Evidence to APC"
msgstr "将证据带到集合点"

#. Key:	Obj_NA_5
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
msgctxt "ST_MissionDescriptions"
msgid "Escort the Suspect to the APC"
msgstr "将嫌疑犯押送到汇合点"

#. Key:	Obj_NA_6
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
msgctxt "ST_MissionDescriptions"
msgid "Destroy Contraband & Subdue Perps"
msgstr "摧毁走私品并制服罪犯"

#. Key:	Obj_NA_7
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
msgctxt "ST_MissionDescriptions"
msgid "Clear the Goblin Camp"
msgstr "清理哥布林营地"

#. Key:	Obj_NA_8
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
msgctxt "ST_MissionDescriptions"
msgid "Free the Hostages"
msgstr "解救人质"

#. Key:	Obj_NA_9
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
msgctxt "ST_MissionDescriptions"
msgid "Survive Waves"
msgstr "抵御进攻"

#. Key:	Objective_ArrestChieftain
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
msgctxt "ST_MissionDescriptions"
msgid "Extract Chieftain"
msgstr "逮捕首领"

#. Key:	Objective_Extract
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
msgctxt "ST_MissionDescriptions"
msgid "Extract"
msgstr "拘留"

#. Key:	Objective_ExtractPerps
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
msgctxt "ST_MissionDescriptions"
msgid "Extract Perps"
msgstr "押送犯人回集合处"

#. Key:	Objective_FindKingpin
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
msgctxt "ST_MissionDescriptions"
msgid "Find the Kingpin"
msgstr "寻找敌人首领"

#. Key:	Objective_GatherEvidence
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
msgctxt "ST_MissionDescriptions"
msgid "Bring Narcotics to APC"
msgstr "将毒品带回集合点"

#. Key:	Objective_Remaining
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
msgctxt "ST_MissionDescriptions"
msgid "Remaining"
msgstr "剩余数"

#. Key:	Objective_RescueHostages
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
msgctxt "ST_MissionDescriptions"
msgid "Rescue Hostages"
msgstr "营救人质"

#. Key:	Objective_SubduePerps
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
msgctxt "ST_MissionDescriptions"
msgid "Subdue All Perps"
msgstr "制伏所有罪犯"

#. Key:	Side_Tickets
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionDescriptions.ST_MissionDescriptions
msgctxt "ST_MissionDescriptions"
msgid "Optional: Place Tickets"
msgstr "副任务：开罚单"

#. Key:	Bank
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionLocations.ST_MissionLocations
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionLocations.ST_MissionLocations
msgctxt "ST_MissionLocations"
msgid "The Bank"
msgstr "銀行"

#. Key:	Bastion
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionLocations.ST_MissionLocations
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionLocations.ST_MissionLocations
msgctxt "ST_MissionLocations"
msgid "The Bastion"
msgstr "堡垒"

#. Key:	Camp
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionLocations.ST_MissionLocations
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionLocations.ST_MissionLocations
msgctxt "ST_MissionLocations"
msgid "Goblinz Camp"
msgstr "哥布林营地"

#. Key:	Castle
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionLocations.ST_MissionLocations
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionLocations.ST_MissionLocations
msgctxt "ST_MissionLocations"
msgid "Castle"
msgstr "城"

#. Key:	Docks
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionLocations.ST_MissionLocations
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionLocations.ST_MissionLocations
msgctxt "ST_MissionLocations"
msgid "Mashwood Docks"
msgstr "沼泽木码头"

#. Key:	EastBridge
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionLocations.ST_MissionLocations
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionLocations.ST_MissionLocations
msgctxt "ST_MissionLocations"
msgid "East Bridge"
msgstr "东边大桥"

#. Key:	Hideout
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionLocations.ST_MissionLocations
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionLocations.ST_MissionLocations
msgctxt "ST_MissionLocations"
msgid "Market Hideout"
msgstr "街市藏匿处"

#. Key:	Street
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionLocations.ST_MissionLocations
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionLocations.ST_MissionLocations
msgctxt "ST_MissionLocations"
msgid "Grange Street Tavern"
msgstr "格兰杰街酒吧"

#. Key:	Stronghold
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionLocations.ST_MissionLocations
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionLocations.ST_MissionLocations
msgctxt "ST_MissionLocations"
msgid "Goblinz Stronghold"
msgstr "哥布林要塞"

#. Key:	Warehouse
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionLocations.ST_MissionLocations
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionLocations.ST_MissionLocations
msgctxt "ST_MissionLocations"
msgid "MIFF Warehouse"
msgstr "迷夫倉庫"

#. Key:	Bank_Extracts
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
msgctxt "ST_MissionLore"
msgid "- Goblinz have taken the Bank\r\n- Subdue all Goblinz"
msgstr "- 哥布林占领了银行\r\n- 制服所有哥布林"

#. Key:	Bank_Flavor
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
msgctxt "ST_MissionLore"
msgid "'The Tavern Brawlers had orders to join a Bank Heist... \r\nNot on my Watch'"
msgstr "”酒馆的斗殴者接到了抢银行的命令... 尽在我的监视下”"

#. Key:	Bank_Title
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
msgctxt "ST_MissionLore"
msgid "Ffloyd's Bank"
msgstr "弗洛伊德银行"

#. Key:	Bastion_Extracts
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
msgctxt "ST_MissionLore"
msgid "- Maintain control of the Bastion\r\n- Defeat all waves of attackers"
msgstr "- 保持对堡垒的控制\r\n- 抵御一波又一波的进攻"

#. Key:	Bastion_Flavor
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
msgctxt "ST_MissionLore"
msgid "'The Goblinz are mounting an assault - Give No Quarter!!'"
msgstr "”哥布林正准备发起进攻 - 不要手下留情！！”"

#. Key:	Bastion_Title
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
msgctxt "ST_MissionLore"
msgid "The Bastion"
msgstr "堡垒"

#. Key:	Castle_Extracts
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
msgctxt "ST_MissionLore"
msgid "- Destroy the Narcotics 'Miff' Lab\r\n- Subdue all Perps"
msgstr "- 摧毁‘米夫’实验室\r\n- 制服所有罪犯"

#. Key:	Castle_Flavor
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
msgctxt "ST_MissionLore"
msgid "'The docks foreman gave us a lead on the Miff Lab - The Castle'"
msgstr "“码头管理员提供了关于米夫实验室的线索 - 城堡“"

#. Key:	Castle_Title
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
msgctxt "ST_MissionLore"
msgid "Castle on the Water"
msgstr "水上城堡"

#. Key:	Crisis_Extracts_Default
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
msgctxt "ST_MissionLore"
msgid "- Complete the mission objective within the Time Limit\r\n- Additional Intel can be found during the mission"
msgstr "- 在规定时间内完成任务目标\r\n- 在任务期间可以找到额外的情报"

#. Key:	Crisis_Flavor_Default
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
msgctxt "ST_MissionLore"
msgid "'We are Justice and you are the Judged'"
msgstr "“我们是正义，而你是被判决的人”"

#. Key:	Crisis_Title_Default
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
msgctxt "ST_MissionLore"
msgid "Civil Unrest Response Unit"
msgstr "市民动荡应对单位"

#. Key:	Docks_Extracts
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
msgctxt "ST_MissionLore"
msgid "- Apprehend the Docks Foreman\r\n- Escort the Foreman back to the carriage"
msgstr "- 逮捕码头管理员\r\n- 护送管理员回到马车"

#. Key:	Docks_Flavor
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
msgctxt "ST_MissionLore"
msgid "'The Miff Crates supply chain led us here - secure the foreman'"
msgstr "“米夫货箱供应链引领我们到这里 - 保护管理员“"

#. Key:	Docks_Title
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
msgctxt "ST_MissionLore"
msgid "Mega Docks"
msgstr "码头"

#. Key:	EastBridge_Extracts
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
msgctxt "ST_MissionLore"
msgid "- Fight your way into the City - Reach the Bastion\r\n- Free the Citizens of New Alestead"
msgstr "- 一路杀到堡垒\r\n- 解救新阿勒斯特的市民"

#. Key:	EastBridge_Flavor
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
msgctxt "ST_MissionLore"
msgid "'This is our City - Show them what the Guard can do'"
msgstr "‘这是我们的城市 - 展示守卫的力量’"

#. Key:	EastBridge_Title
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
msgctxt "ST_MissionLore"
msgid "East Bridge"
msgstr "东边大桥"

#. Key:	GobboCamp_Extracts
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
msgctxt "ST_MissionLore"
msgid "- Get Armed and clear the Goblin Camp\r\n- Free the prisoners"
msgstr "- 武装自己并清理哥布林营地\r\n- 解救人质"

#. Key:	GobboCamp_Flavor
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
msgctxt "ST_MissionLore"
msgid "'We've been out for weeks - they took the city - time to take it back'"
msgstr "”我们被关了好几个星期了 - 他们占领了城市 - 是时候夺回来了！”"

#. Key:	GobboCamp_Title
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
msgctxt "ST_MissionLore"
msgid "Goblinz Camp"
msgstr "哥布林营地"

#. Key:	Hideout_Extracts
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
msgctxt "ST_MissionLore"
msgid "- Gather Evidence of Narcotics Activity\r\n- News on the Street is they come in crates"
msgstr "- 收集毒品活动证据\r\n- 街头消息说毒品藏在某种箱子里"

#. Key:	Hideout_Flavor
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
msgctxt "ST_MissionLore"
msgid "'Intel places the Kingpin here - NAPD warrant ready'"
msgstr "”情报指出首领藏身于此 - NAPD已准备好通缉令”"

#. Key:	Hideout_Title
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
msgctxt "ST_MissionLore"
msgid "Hideout"
msgstr "犯罪窝点"

#. Key:	Stronghold_Extracts
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
msgctxt "ST_MissionLore"
msgid "- Arrest the Kingpin\r\n- Heavy resistance expected"
msgstr "- 拘捕首领\r\n- 预计会有激烈的抵抗"

#. Key:	Stronghold_Flavor
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
msgctxt "ST_MissionLore"
msgid "'Justice will be delivered - The Kingpin dies tonight'"
msgstr "”正义绝不缺席 - 首领今晚必死无疑！”"

#. Key:	Stronghold_Title
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
msgctxt "ST_MissionLore"
msgid "Goblinz Stronghold"
msgstr "哥布林据点"

#. Key:	Tavern_Extracts
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
msgctxt "ST_MissionLore"
msgid "- Responding to a 267 at the Tavern\r\n- Subdue All Perps"
msgstr "- 在酒馆应对267号事件\r\n- 制服所有罪犯"

#. Key:	Tavern_Flavor
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
msgctxt "ST_MissionLore"
msgid "'A regular day on the job'"
msgstr "守卫的日常工作"

#. Key:	Tavern_Title
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
msgctxt "ST_MissionLore"
msgid "On the Beat"
msgstr "巡逻视察"

#. Key:	Warehouse_Extracts
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
msgctxt "ST_MissionLore"
msgid "- The warehouse is full of narcotics\r\n- Destroy the narcotics crates"
msgstr "- 仓库充满毒品\r\n- 摧毁毒品箱"

#. Key:	Warehouse_Flavor
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
msgctxt "ST_MissionLore"
msgid "'The suspicous crates led us here - burn it down'"
msgstr "“我们跟踪着可疑的货物来到了这里，将它摧毁吧！“"

#. Key:	Warehouse_Title
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionLore.ST_MissionLore
msgctxt "ST_MissionLore"
msgid "Raid the Warehouse"
msgstr "突袭仓库"

#. Key:	Arrest
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionTypes.ST_MissionTypes
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionTypes.ST_MissionTypes
msgctxt "ST_MissionTypes"
msgid "Arrest Leader"
msgstr "逮捕领导者"

#. Key:	ArrestTargets
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionTypes.ST_MissionTypes
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionTypes.ST_MissionTypes
msgctxt "ST_MissionTypes"
msgid "Arrest Targets"
msgstr "逮捕目标"

#. Key:	Collect
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionTypes.ST_MissionTypes
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionTypes.ST_MissionTypes
msgctxt "ST_MissionTypes"
msgid "Collect Evidence"
msgstr "收集犯罪证据"

#. Key:	Defend
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionTypes.ST_MissionTypes
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionTypes.ST_MissionTypes
msgctxt "ST_MissionTypes"
msgid "Defend Area"
msgstr "守护区域"

#. Key:	Destroy
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionTypes.ST_MissionTypes
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionTypes.ST_MissionTypes
msgctxt "ST_MissionTypes"
msgid "Destroy Narcotics"
msgstr "消灭毒品"

#. Key:	Eliminate
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionTypes.ST_MissionTypes
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionTypes.ST_MissionTypes
msgctxt "ST_MissionTypes"
msgid "Eliminate Target"
msgstr "消灭目标"

#. Key:	Escort
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionTypes.ST_MissionTypes
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionTypes.ST_MissionTypes
msgctxt "ST_MissionTypes"
msgid "Protect Target"
msgstr "保护目标"

#. Key:	GameMaster
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionTypes.ST_MissionTypes
#. Key:	Training
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionTypes.ST_MissionTypes
msgctxt "ST_MissionTypes"
msgid "Game Master"
msgstr "上帝模式"

#. Key:	Locked
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionTypes.ST_MissionTypes
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionTypes.ST_MissionTypes
msgctxt "ST_MissionTypes"
msgid "Locked"
msgstr "锁定"

#. Key:	Raid
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionTypes.ST_MissionTypes
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionTypes.ST_MissionTypes
msgctxt "ST_MissionTypes"
msgid "Subdue All Perps"
msgstr "“制服”所有罪犯"

#. Key:	Rescue
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_MissionTypes.ST_MissionTypes
#: /Game/_Guards/Localization/ST_MissionTypes.ST_MissionTypes
msgctxt "ST_MissionTypes"
msgid "Rescue Hostages"
msgstr "救出人质"

#. Key:	Arson
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ParchmentCopy.ST_ParchmentCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ParchmentCopy.ST_ParchmentCopy
msgctxt "ST_ParchmentCopy"
msgid "ARSON\r\n\r\nFine 20g"
msgstr "纵火\r\n\r\n罚款 20g"

#. Key:	BankRaid
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ParchmentCopy.ST_ParchmentCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ParchmentCopy.ST_ParchmentCopy
msgctxt "ST_ParchmentCopy"
msgid "BANK\r\nRAID\r\nTONIGHT\r\n9PM"
msgstr "银行\r\n袭击\r\n今晚\r\n晚上9点"

#. Key:	Canvasing
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ParchmentCopy.ST_ParchmentCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ParchmentCopy.ST_ParchmentCopy
msgctxt "ST_ParchmentCopy"
msgid "ILLEGAL\r\nCANVASING\r\n\r\nFine 10g"
msgstr "非法刊登公告\r\n\r\n罚款10g"

#. Key:	CeaseDesist
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ParchmentCopy.ST_ParchmentCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ParchmentCopy.ST_ParchmentCopy
msgctxt "ST_ParchmentCopy"
msgid "CEASE\r\nAND\r\nDESIST\r\n\r\nFine 20g"
msgstr "立即停业\r\n\r\n罚款20g"

#. Key:	Contraband
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ParchmentCopy.ST_ParchmentCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ParchmentCopy.ST_ParchmentCopy
msgctxt "ST_ParchmentCopy"
msgid "CONTRABAND\r\n\r\nFine 20g"
msgstr "走私违禁品\r\n\r\n罚款20g"

#. Key:	Crops
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ParchmentCopy.ST_ParchmentCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ParchmentCopy.ST_ParchmentCopy
msgctxt "ST_ParchmentCopy"
msgid "CROP\r\nSTEALING\r\n\r\nFine 20g"
msgstr "偷窃庄稼\r\n\r\n罚款 20g"

#. Key:	Eviction
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ParchmentCopy.ST_ParchmentCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ParchmentCopy.ST_ParchmentCopy
msgctxt "ST_ParchmentCopy"
msgid "EVICTION\r\nNOTICE\r\n\r\nFine 20g"
msgstr "立即搬迁\r\n\r\n罚款20g"

#. Key:	HealthAndSafety
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ParchmentCopy.ST_ParchmentCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ParchmentCopy.ST_ParchmentCopy
msgctxt "ST_ParchmentCopy"
msgid "HEALTH\r\nAND\r\nSAFETY\r\nVIOLATION\r\nFine 20g"
msgstr "违反卫生条例\r\n\r\n罚款20g"

#. Key:	Heresy
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ParchmentCopy.ST_ParchmentCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ParchmentCopy.ST_ParchmentCopy
msgctxt "ST_ParchmentCopy"
msgid "HERESY\r\n\r\nFine 50g\r\nAND HANG"
msgstr "异端审判\r\n\r\n罚款 50g\r\n并绞死"

#. Key:	Murder
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ParchmentCopy.ST_ParchmentCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ParchmentCopy.ST_ParchmentCopy
msgctxt "ST_ParchmentCopy"
msgid "ILLEGAL\r\nMURDER\r\n\r\nFine 50g"
msgstr "谋杀\r\n\r\n罚款 50g"

#. Key:	Noise
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ParchmentCopy.ST_ParchmentCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ParchmentCopy.ST_ParchmentCopy
msgctxt "ST_ParchmentCopy"
msgid "NOISE\r\nCOMPLAINT\r\n\r\nFine 20g"
msgstr "噪音过大\r\n\r\n罚款20g"

#. Key:	Parking
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ParchmentCopy.ST_ParchmentCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ParchmentCopy.ST_ParchmentCopy
msgctxt "ST_ParchmentCopy"
msgid "ILLEGAL\r\nPARKING\r\n\r\nFine 20g"
msgstr "违规停车\r\n\r\n罚款20g"

#. Key:	Plague
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ParchmentCopy.ST_ParchmentCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ParchmentCopy.ST_ParchmentCopy
msgctxt "ST_ParchmentCopy"
msgid "PLAGUE\r\nRISK\r\n\r\nFine 20g"
msgstr "潜在瘟疫风险\r\n\r\n罚款20g"

#. Key:	Poaching
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ParchmentCopy.ST_ParchmentCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ParchmentCopy.ST_ParchmentCopy
msgctxt "ST_ParchmentCopy"
msgid "ILLEGAL\r\nPOACHING\r\n\r\nFine 20g"
msgstr "偷猎\r\n\r\n罚款 20g"

#. Key:	Rebellion
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ParchmentCopy.ST_ParchmentCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ParchmentCopy.ST_ParchmentCopy
msgctxt "ST_ParchmentCopy"
msgid "ILLEGAL\r\nREBELLION\r\n\r\nFine 50g"
msgstr "叛乱罪\r\n\r\n罚款 50g"

#. Key:	Smuggling
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ParchmentCopy.ST_ParchmentCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ParchmentCopy.ST_ParchmentCopy
msgctxt "ST_ParchmentCopy"
msgid "ILLEGAL\r\nSMUGGLING\r\n\r\nFine 20g"
msgstr "非法走私\r\n\r\n罚款 20g"

#. Key:	Taxes
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ParchmentCopy.ST_ParchmentCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ParchmentCopy.ST_ParchmentCopy
msgctxt "ST_ParchmentCopy"
msgid "TAXES \r\nOVERDUE\r\n\r\nFine 20g"
msgstr "未交税\r\n\r\n罚款 20g"

#. Key:	Theft
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ParchmentCopy.ST_ParchmentCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ParchmentCopy.ST_ParchmentCopy
msgctxt "ST_ParchmentCopy"
msgid "ILLEGAL\r\nTHEFT\r\n\r\nFine 20g"
msgstr "盗窃\r\n\r\n罚款 20g"

#. Key:	Treason
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ParchmentCopy.ST_ParchmentCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ParchmentCopy.ST_ParchmentCopy
msgctxt "ST_ParchmentCopy"
msgid "TREASON\r\n\r\nFine 50g\r\nAND FLOG"
msgstr "叛国\r\n\r\n罚款 50g\r\n及鞭刑"

#. Key:	Witch
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ParchmentCopy.ST_ParchmentCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ParchmentCopy.ST_ParchmentCopy
msgctxt "ST_ParchmentCopy"
msgid "ILLEGAL\r\nWITCHCRAFT\r\n\r\nFine 50g"
msgstr "非法巫术\r\n\r\n罚款 50g"

#. Key:	Goblin_Apothecary
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
msgctxt "ST_Perps"
msgid "Goblinz Apothecary"
msgstr "哥布林药剂师"

#. Key:	Goblin_Berserker
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
msgctxt "ST_Perps"
msgid "Goblinz Berserker"
msgstr "哥布林狂战士"

#. Key:	Goblin_Bomber
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
msgctxt "ST_Perps"
msgid " Goblinz Bomber"
msgstr "哥布林炸弹手"

#. Key:	Goblin_Chieftain
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
msgctxt "ST_Perps"
msgid "Goblinz Chieftain"
msgstr "哥布林酋长"

#. Key:	Goblin_Exploder
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
msgctxt "ST_Perps"
msgid "Goblinz Exploder"
msgstr "哥布林爆破者"

#. Key:	Goblin_Fighter
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
msgctxt "ST_Perps"
msgid "Goblinz Fighter"
msgstr "哥布林战士"

#. Key:	Goblin_Kingpin
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
msgctxt "ST_Perps"
msgid "Goblinz Kingpin"
msgstr "哥布林首领"

#. Key:	Goblin_Miffer
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
msgctxt "ST_Perps"
msgid "Goblinz Miffer"
msgstr "哥布林走私者"

#. Key:	Goblin_Miner
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
msgctxt "ST_Perps"
msgid "Goblinz Miner"
msgstr "哥布林矿工"

#. Key:	Goblin_Ranger
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
msgctxt "ST_Perps"
msgid "Goblinz Ranger"
msgstr "哥布林游侠"

#. Key:	Goblin_Runner
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
msgctxt "ST_Perps"
msgid "Goblinz Runner"
msgstr "哥布林奔跑者"

#. Key:	Goblin_Shaman
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
msgctxt "ST_Perps"
msgid "Goblinz Shaman"
msgstr "哥布林萨满"

#. Key:	Goblin_Thrower
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
msgctxt "ST_Perps"
msgid "Goblinz Thrower"
msgstr "哥布林投手"

#. Key:	Rebel_Bomber
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
msgctxt "ST_Perps"
msgid "Rebel Bomber"
msgstr "叛军炸弹手"

#. Key:	Rebel_Bossman
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
msgctxt "ST_Perps"
msgid "Rebel Boss"
msgstr "叛军头目"

#. Key:	Rebel_Fighter
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
msgctxt "ST_Perps"
msgid "Rebel Brawler"
msgstr "叛军搏斗者"

#. Key:	Rebel_Mage
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
msgctxt "ST_Perps"
msgid "Rebel Mage"
msgstr "叛军法师"

#. Key:	Rebel_Pikeman
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
msgctxt "ST_Perps"
msgid "Rebel Pikeman"
msgstr "叛军长枪兵"

#. Key:	Rebel_Ranger
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
msgctxt "ST_Perps"
msgid "Rebel Ranger"
msgstr "叛军游侠"

#. Key:	Rebel_Runner
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
msgctxt "ST_Perps"
msgid "Rebel Grunt"
msgstr "叛军步兵"

#. Key:	Rebel_Thrower
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
msgctxt "ST_Perps"
msgid "Rebel Bricker"
msgstr "叛军筑墙者"

#. Key:	Undead_Brute
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
msgctxt "ST_Perps"
msgid "Undead Brute"
msgstr "不死族蛮子"

#. Key:	Undead_Exploder
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
msgctxt "ST_Perps"
msgid "Undead Exploder"
msgstr "不死族爆破者"

#. Key:	Undead_Fighter
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
msgctxt "ST_Perps"
msgid "Undead Fighter"
msgstr "不死族战士"

#. Key:	Undead_Kingpin
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
msgctxt "ST_Perps"
msgid "Undead Kingpin"
msgstr "不死族头目"

#. Key:	Undead_Mage
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
msgctxt "ST_Perps"
msgid "Undead Spectre"
msgstr "不死族幽灵"

#. Key:	Undead_Necromancer
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
msgctxt "ST_Perps"
msgid "Undead Necromancer"
msgstr "不死族死灵法师"

#. Key:	Undead_Ranger
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
msgctxt "ST_Perps"
msgid "Undead Ranger"
msgstr "不死族游侠"

#. Key:	Undead_Runner
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
msgctxt "ST_Perps"
msgid "Undead Husk"
msgstr "不死族枯骨"

#. Key:	Undead_Scyther
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
msgctxt "ST_Perps"
msgid "Undead Scyther"
msgstr "不死族镰刀手"

#. Key:	Undead_Thrower
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Perps.ST_Perps
msgctxt "ST_Perps"
msgid "Undead Thrower"
msgstr "不死族投手"

#. Key:	1P
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Game.ST_Settings_Game
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Game.ST_Settings_Game
msgctxt "ST_Settings_Game"
msgid "1 Player"
msgstr "一人"

#. Key:	2P
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Game.ST_Settings_Game
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Game.ST_Settings_Game
msgctxt "ST_Settings_Game"
msgid "2 Player"
msgstr "两人"

#. Key:	3P
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Game.ST_Settings_Game
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Game.ST_Settings_Game
msgctxt "ST_Settings_Game"
msgid "3 Player"
msgstr "三人"

#. Key:	4P
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Game.ST_Settings_Game
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Game.ST_Settings_Game
msgctxt "ST_Settings_Game"
msgid "4 Player"
msgstr "四人"

#. Key:	Blood
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Game.ST_Settings_Game
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Game.ST_Settings_Game
msgctxt "ST_Settings_Game"
msgid "Show Blood"
msgstr "显示血迹"

#. Key:	Controls
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Game.ST_Settings_Game
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Game.ST_Settings_Game
msgctxt "ST_Settings_Game"
msgid "Controls"
msgstr "控制"

#. Key:	Gamepad
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Game.ST_Settings_Game
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Game.ST_Settings_Game
msgctxt "ST_Settings_Game"
msgid "Gamepad Sensitivity"
msgstr "手柄灵敏度"

#. Key:	HeadBob
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Game.ST_Settings_Game
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Game.ST_Settings_Game
msgctxt "ST_Settings_Game"
msgid "Disable Head Bob"
msgstr "禁用头部摇摆"

#. Key:	InvertX
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Game.ST_Settings_Game
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Game.ST_Settings_Game
msgctxt "ST_Settings_Game"
msgid "Invert X"
msgstr "左右倒转"

#. Key:	InvertY
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Game.ST_Settings_Game
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Game.ST_Settings_Game
msgctxt "ST_Settings_Game"
msgid "Invert Y"
msgstr "上下倒转"

#. Key:	Language
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Game.ST_Settings_Game
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Game.ST_Settings_Game
msgctxt "ST_Settings_Game"
msgid "Language"
msgstr "语言"

#. Key:	MinimumBalancing
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Game.ST_Settings_Game
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Game.ST_Settings_Game
msgctxt "ST_Settings_Game"
msgid "Minimum Player Count Balance"
msgstr "最小玩家数量平衡度"

#. Key:	Mouse
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Game.ST_Settings_Game
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Game.ST_Settings_Game
msgctxt "ST_Settings_Game"
msgid "Mouse Sensitivity"
msgstr "鼠标灵敏度"

#. Key:	Setting_False
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Game.ST_Settings_Game
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Game.ST_Settings_Game
msgctxt "ST_Settings_Game"
msgid "False"
msgstr "否"

#. Key:	Setting_True
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Game.ST_Settings_Game
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Game.ST_Settings_Game
msgctxt "ST_Settings_Game"
msgid "True"
msgstr "是"

#. Key:	Sprint
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Game.ST_Settings_Game
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Game.ST_Settings_Game
msgctxt "ST_Settings_Game"
msgid "Hold Sprint"
msgstr "按住冲刺"

#. Key:	Subtitles
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Game.ST_Settings_Game
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Game.ST_Settings_Game
msgctxt "ST_Settings_Game"
msgid "Subtitles"
msgstr "字幕"

#. Key:	Title_Game
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Game.ST_Settings_Game
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Game.ST_Settings_Game
msgctxt "ST_Settings_Game"
msgid "Game"
msgstr "游戏"

#. Key:	Audio_AmbA
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Audio.ST_Settings_Audio
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Audio.ST_Settings_Audio
msgctxt "ST_Settings_GameAudio"
msgid "Ambient A"
msgstr "环境音A"

#. Key:	Audio_AmbB
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Audio.ST_Settings_Audio
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Audio.ST_Settings_Audio
msgctxt "ST_Settings_GameAudio"
msgid "Ambient B"
msgstr "环境音B"

#. Key:	Audio_Game
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Audio.ST_Settings_Audio
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Audio.ST_Settings_Audio
msgctxt "ST_Settings_GameAudio"
msgid "Game"
msgstr "游戏音效"

#. Key:	Audio_Master
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Audio.ST_Settings_Audio
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Audio.ST_Settings_Audio
msgctxt "ST_Settings_GameAudio"
msgid "Master"
msgstr "主音量"

#. Key:	Audio_MicGain
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Audio.ST_Settings_Audio
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Audio.ST_Settings_Audio
msgctxt "ST_Settings_GameAudio"
msgid "Mic Gain"
msgstr "麦克风增益"

#. Key:	Audio_MicThreshold
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Audio.ST_Settings_Audio
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Audio.ST_Settings_Audio
msgctxt "ST_Settings_GameAudio"
msgid "Mic Threshold"
msgstr "麦克风阈值"

#. Key:	Audio_Music
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Audio.ST_Settings_Audio
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Audio.ST_Settings_Audio
msgctxt "ST_Settings_GameAudio"
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#. Key:	Audio_UI
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Audio.ST_Settings_Audio
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Audio.ST_Settings_Audio
msgctxt "ST_Settings_GameAudio"
msgid "UI"
msgstr "用户界面音效"

#. Key:	Audio_VO
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Audio.ST_Settings_Audio
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Audio.ST_Settings_Audio
msgctxt "ST_Settings_GameAudio"
msgid "Voice Lines"
msgstr "配音"

#. Key:	Audio_Voice
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Audio.ST_Settings_Audio
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Audio.ST_Settings_Audio
msgctxt "ST_Settings_GameAudio"
msgid "Voice"
msgstr "语音"

#. Key:	Title_Audio
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Audio.ST_Settings_Audio
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Audio.ST_Settings_Audio
msgctxt "ST_Settings_GameAudio"
msgid "Audio"
msgstr "声音"

#. Key:	Controls_ChangeInSettings
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_General.ST_Settings_General
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_General.ST_Settings_General
msgctxt "ST_Settings_General"
msgid "Edit in Settings"
msgstr "在设置中编辑"

#. Key:	Controls_Default
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_General.ST_Settings_General
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_General.ST_Settings_General
msgctxt "ST_Settings_General"
msgid "Default Controls"
msgstr "默认控制"

#. Key:	Keybind_Reset
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_General.ST_Settings_General
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_General.ST_Settings_General
msgctxt "ST_Settings_General"
msgid "Reset Bindings"
msgstr "重置键位映射"

#. Key:	Setting_False
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_General.ST_Settings_General
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_General.ST_Settings_General
msgctxt "ST_Settings_General"
msgid "False"
msgstr "否"

#. Key:	Setting_True
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_General.ST_Settings_General
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_General.ST_Settings_General
msgctxt "ST_Settings_General"
msgid "True"
msgstr "是"

#. Key:	Title_Audio
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_General.ST_Settings_General
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_General.ST_Settings_General
msgctxt "ST_Settings_General"
msgid "Audio"
msgstr "声音"

#. Key:	Title_Controls
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_General.ST_Settings_General
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_General.ST_Settings_General
msgctxt "ST_Settings_General"
msgid "Controls"
msgstr "控制"

#. Key:	Title_Game
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_General.ST_Settings_General
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_General.ST_Settings_General
msgctxt "ST_Settings_General"
msgid "Game"
msgstr "游戏"

#. Key:	Title_Inputs
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_General.ST_Settings_General
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_General.ST_Settings_General
msgctxt "ST_Settings_General"
msgid "Inputs"
msgstr "输入"

#. Key:	Title_SelectOptions
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_General.ST_Settings_General
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_General.ST_Settings_General
msgctxt "ST_Settings_General"
msgid "Select Your Preferences"
msgstr "选择您的设置"

#. Key:	Title_Video
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_General.ST_Settings_General
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_General.ST_Settings_General
msgctxt "ST_Settings_General"
msgid "Video"
msgstr "视频"

#. Key:	AA
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
msgctxt "ST_Settings_Video"
msgid "Anti-Aliasing"
msgstr "抗锯齿"

#. Key:	Bloom
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
msgctxt "ST_Settings_Video"
msgid "Bloom"
msgstr "泛光"

#. Key:	Color.Severity
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
msgctxt "ST_Settings_Video"
msgid "Color Mode Intensity"
msgstr "颜色模式强度"

#. Key:	Color_Deut
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
msgctxt "ST_Settings_Video"
msgid "Deuteranope"
msgstr "绿色盲"

#. Key:	Color_Normal
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
msgctxt "ST_Settings_Video"
msgid "Normal"
msgstr "非色盲"

#. Key:	Color_Protanope
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
msgctxt "ST_Settings_Video"
msgid "Protanope"
msgstr "红色盲"

#. Key:	Color_Tritanope
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
msgctxt "ST_Settings_Video"
msgid "Tritanope"
msgstr "蓝色盲"

#. Key:	Color_Type
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
msgctxt "ST_Settings_Video"
msgid "Color Mode"
msgstr "颜色模式"

#. Key:	Effects
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
msgctxt "ST_Settings_Video"
msgid "Effects"
msgstr "特效"

#. Key:	Foliage
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
msgctxt "ST_Settings_Video"
msgid "Foliage"
msgstr "草木"

#. Key:	FOV
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
msgctxt "ST_Settings_Video"
msgid "Field of View"
msgstr "视野范围"

#. Key:	FPS
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
msgctxt "ST_Settings_Video"
msgid "Max FPS"
msgstr "最大帧率"

#. Key:	Game
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
msgctxt "ST_Settings_Video"
msgid "Game & Audio"
msgstr "游戏和音频"

#. Key:	Gamma
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
msgctxt "ST_Settings_Video"
msgid "Gamma"
msgstr "伽马值"

#. Key:	GlobalIllumination
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
msgctxt "ST_Settings_Video"
msgid "Global Illumination"
msgstr "全局光照"

#. Key:	LODBias
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
msgctxt "ST_Settings_Video"
msgid "LOD Bias"
msgstr "LOD倾向"

#. Key:	Lumen
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
msgctxt "ST_Settings_Video"
msgid "Lumen (Advanced Lighting)"
msgstr "Lumen光照（高级光照效果）"

#. Key:	MotionBlur
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
msgctxt "ST_Settings_Video"
msgid "Motion Blur"
msgstr "运动模糊"

#. Key:	PP
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
msgctxt "ST_Settings_Video"
msgid "Post-Processing"
msgstr "后期处理"

#. Key:	Reflections
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
msgctxt "ST_Settings_Video"
msgid "Reflections"
msgstr "反射"

#. Key:	Res
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
msgctxt "ST_Settings_Video"
msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"

#. Key:	ResScale
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
msgctxt "ST_Settings_Video"
msgid "Resolution Scale"
msgstr "分辨率缩放"

#. Key:	Setting_Epic
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
msgctxt "ST_Settings_Video"
msgid "Epic"
msgstr "史诗级"

#. Key:	Setting_High
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
msgctxt "ST_Settings_Video"
msgid "High"
msgstr "高"

#. Key:	Setting_Low
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
msgctxt "ST_Settings_Video"
msgid "Low"
msgstr "低"

#. Key:	Setting_Medium
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
msgctxt "ST_Settings_Video"
msgid "Medium"
msgstr "中"

#. Key:	Setting_Off
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
msgctxt "ST_Settings_Video"
msgid "Off"
msgstr "关"

#. Key:	Setting_On
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
msgctxt "ST_Settings_Video"
msgid "On"
msgstr "开"

#. Key:	Setting_Scalability
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
msgctxt "ST_Settings_Video"
msgid "Default Quality All"
msgstr "全部设置为默认"

#. Key:	Shadows
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
msgctxt "ST_Settings_Video"
msgid "Shadows"
msgstr "阴影"

#. Key:	Textures
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
msgctxt "ST_Settings_Video"
msgid "Textures"
msgstr "材质"

#. Key:	Title_Video
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
msgctxt "ST_Settings_Video"
msgid "Video"
msgstr "视频"

#. Key:	ViewDist
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
msgctxt "ST_Settings_Video"
msgid "View Distance"
msgstr "视野距离"

#. Key:	VSync
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
msgctxt "ST_Settings_Video"
msgid "Vertical Sync"
msgstr "垂直同步"

#. Key:	Window
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
msgctxt "ST_Settings_Video"
msgid "Window Mode"
msgstr "显示模式"

#. Key:	WM_B
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
msgctxt "ST_Settings_Video"
msgid "Borderless"
msgstr "无边框"

#. Key:	WM_F
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
msgctxt "ST_Settings_Video"
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

#. Key:	WM_W
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
#: /Game/_Guards/Localization/ST_Settings_Video.ST_Settings_Video
msgctxt "ST_Settings_Video"
msgid "Windowed"
msgstr "窗口模式"

#. Key:	Arrests
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Arrests"
msgstr "逮捕"

#. Key:	BestTime
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Best Time"
msgstr "最佳时间"

#. Key:	BuyItem_Invalid
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Not Enough Coins"
msgstr "没有足够的金币"

#. Key:	BuyItem_Valid
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Buy Item"
msgstr "购买物品"

#. Key:	Client
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Client"
msgstr "客户端"

#. Key:	Coin_Guard
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Notices and Detained"
msgstr "逮捕罪犯奖励"

#. Key:	Coin_Mission
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Mission Payout"
msgstr "任务报酬"

#. Key:	Coin_Other
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Coins Seized"
msgstr "充公金币数"

#. Key:	Coins
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Coins"
msgstr "硬币"

#. Key:	Collateral
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Destruction"
msgstr "破坏"

#. Key:	CoopWarning
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "<Red>WARNING!</>\r\nYou are starting a mission alone\r\nThe recommended player count is 2-4"
msgstr "<Red>警告!</>\r\n您正在独自开始任务\r\n推荐的玩家人数为2-4"

#. Key:	Deaths
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Deaths"
msgstr "死亡"

#. Key:	DistrictReward
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Subdue Kingpin Reward"
msgstr "制服首领奖励"

#. Key:	DontShowAgain
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Don't Show Again"
msgstr "不再显示"

#. Key:	EnemiesSubdued
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Enemies Subdued"
msgstr "打倒敌人数目"

#. Key:	ExitGame
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Exit Game?\r\n<Red>Case File Progress Will Be Lost</>"
msgstr "退出游戏吗\r\n<Red>任务进度将不会被保留</>"

#. Key:	ExitToHUB
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Leave Mission?\r\n<Red>The Mission will Automatically Fail</>"
msgstr "离开任务？\r\n<Red>任务将自动失败</>"

#. Key:	Guard
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Guard"
msgstr "守卫"

#. Key:	Guards
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Guards"
msgstr "守卫"

#. Key:	Host
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#. Key:	Title_Host
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Host"
msgstr "主机"

#. Key:	Hub_EnterAPC
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Enter the APC"
msgstr "进入集合处"

#. Key:	Hub_Prepare
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Prepare for Mission"
msgstr "准备任务"

#. Key:	Hub_SelectMission
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Select a Mission"
msgstr "选择任务"

#. Key:	JusticeServed
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#. Key:	UMGEvent_Justice
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Justice Served!"
msgstr "伸张正义！"

#. Key:	Kick_Reason
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Reason: Meant to be a Private Game"
msgstr "原因：本意是私人游戏"

#. Key:	Kick_Title
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "You Have Been Disconnected"
msgstr "您已断开连接"

#. Key:	Kills
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Kills"
msgstr "杀敌数"

#. Key:	Loss
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Loss"
msgstr "失败"

#. Key:	Max
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Max"
msgstr "最大"

#. Key:	Members
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Members"
msgstr "队员"

#. Key:	MiffDockNote
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "MIFF\r\nSHIPMENT\r\nAT DOCKS\r\nSUNSET"
msgstr "迷夫\r\n发货\r\n在码头\r\n日落"

#. Key:	MissionComplete
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Mission Complete!"
msgstr "任务完成！"

#. Key:	MissionFailed
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Mission Failed!"
msgstr "任务失败！"

#. Key:	Missions
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Missions"
msgstr "任务"

#. Key:	MissionTimeout
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Timer Expired"
msgstr "计时器已过期"

#. Key:	NewRecord
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "New Record!"
msgstr "新纪录！"

#. Key:	NextMission
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Next Mission"
msgstr "下一个任务"

#. Key:	NoCoins
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "All Coins Lost"
msgstr "所有硬币已丢失"

#. Key:	NoServers
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "No Servers"
msgstr "无服务器"

#. Key:	NoShield
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "No Shield"
msgstr "无护盾"

#. Key:	Perps
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Perps"
msgstr "罪犯"

#. Key:	PlayerCount
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Player Count"
msgstr "玩家数量"

#. Key:	Quit
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Exit Game?"
msgstr "退出游戏？"

#. Key:	Revive
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Waiting for Revive"
msgstr "等待复活"

#. Key:	SearchFailed
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Search Failed"
msgstr "搜索失败"

#. Key:	Searching
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Searching"
msgstr "搜索中"

#. Key:	Seat_Enter
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Enter"
msgstr "坐下"

#. Key:	Seat_Exit
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Exit"
msgstr "起来"

#. Key:	Seat_Occupied
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Occupied"
msgstr "占用"

#. Key:	SelectMission
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Select Mission"
msgstr "选择任务"

#. Key:	Server_IP
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Friends Server Missing?\r\nJoin their Public IP:"
msgstr "找不到朋友的服务器？\r\n尝试手动添加IP"

#. Key:	SessionEnded
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Host Ended the Session"
msgstr "主机结束了会话"

#. Key:	Solo
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Solo"
msgstr "单人游戏"

#. Key:	Spectating
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Spectating"
msgstr "观看中"

#. Key:	StartServerPrompt
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "<Blue>Start Online Session</>\r\nYou will be able to invite friends to your mission"
msgstr "<Blue>开始在线会话</>\r\n您将能够邀请朋友参加您的任务"

#. Key:	SteamOff
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Steam Offline!"
msgstr "Steam离线"

#. Key:	SteamOn
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Steam Online!"
msgstr "Steam在线"

#. Key:	Time
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Time"
msgstr "时间"

#. Key:	TimeLeft
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Time Left"
msgstr "剩余时间"

#. Key:	Title_Audio
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#. Key:	Title_Friends
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Guards Roster"
msgstr "守卫名单"

#. Key:	Title_Game
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Game"
msgstr "游戏"

#. Key:	Title_Join
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Join"
msgstr "加入"

#. Key:	Title_Offline
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Offline"
msgstr "离线"

#. Key:	Title_Online
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Online"
msgstr "在线"

#. Key:	Title_Playing
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Playing"
msgstr "游戏中"

#. Key:	Total
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Total"
msgstr "总计"

#. Key:	Total_Arrest
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Perps Arrested"
msgstr "逮捕罪犯数"

#. Key:	Total_CoinBags
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Coin Bags Confiscated"
msgstr "充公金币数"

#. Key:	Total_DistrictLoss
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Kingpins Escaped"
msgstr "头目逃脱数"

#. Key:	Total_DistrictWins
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Kingpins Subdued"
msgstr "头目制服数"

#. Key:	Total_Global
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Global NAPD Crime Report"
msgstr "全球NAPD犯罪报告"

#. Key:	Total_GoldSpent
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Gold Spent"
msgstr "花费金币"

#. Key:	Total_GuardCollateral
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Friendly Fire Deaths"
msgstr "友军误伤死亡"

#. Key:	Total_GuardsHurt
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Guards Killed"
msgstr "守卫被杀数"

#. Key:	Total_HostageKills
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Hostages Killed"
msgstr "人质死亡"

#. Key:	Total_Hostages
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Hostages Rescued"
msgstr "解救人质数"

#. Key:	Total_Kills
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Perps Killed"
msgstr "击毙罪犯数"

#. Key:	Total_Notices
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Fines Placed"
msgstr "罚款"

#. Key:	Total_PatrolsLost
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Patrols Failed"
msgstr "巡逻失败"

#. Key:	Total_PatrolsWon
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Patrols Complete"
msgstr "巡逻完成"

#. Key:	TotalCoin
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "New Total"
msgstr "总数"

#. Key:	Travelling
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Travelling"
msgstr "旅行"

#. Key:	UMGEvent_LastGuard
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Last Guard Standing!"
msgstr "孤军奋战！"

#. Key:	Vanguard
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "JOIN THE VANGUARD"
msgstr "加入皇家守卫"

#. Key:	Waiting
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Waiting For Leader"
msgstr "等待队长"

#. Key:	Win
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
#: /Game/_Guards/Localization/ST_ShortCopy.ST_ShortCopy
msgctxt "ST_ShortCopy"
msgid "Win"
msgstr "胜利"

#. Key:	Blackjack
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_WeaponNames.ST_WeaponNames
#: /Game/_Guards/Localization/ST_WeaponNames.ST_WeaponNames
msgctxt "ST_WeaponNames"
msgid "Blackjack"
msgstr "守卫警棍"

#. Key:	Bomb_Fire
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_WeaponNames.ST_WeaponNames
#: /Game/_Guards/Localization/ST_WeaponNames.ST_WeaponNames
msgctxt "ST_WeaponNames"
msgid "Fire Bomb"
msgstr "燃烧弹"

#. Key:	Bomb_Nail
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_WeaponNames.ST_WeaponNames
#: /Game/_Guards/Localization/ST_WeaponNames.ST_WeaponNames
msgctxt "ST_WeaponNames"
msgid "Nail Bomb"
msgstr "钉子炸弹"

#. Key:	Crossbow
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_WeaponNames.ST_WeaponNames
#: /Game/_Guards/Localization/ST_WeaponNames.ST_WeaponNames
msgctxt "ST_WeaponNames"
msgid "Crossbow"
msgstr "十字弩"

#. Key:	Crossbow_TW
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_WeaponNames.ST_WeaponNames
#: /Game/_Guards/Localization/ST_WeaponNames.ST_WeaponNames
msgctxt "ST_WeaponNames"
msgid "Trip Wire Crossbow"
msgstr "绊网十字弩"

#. Key:	Dagger
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_WeaponNames.ST_WeaponNames
#: /Game/_Guards/Localization/ST_WeaponNames.ST_WeaponNames
msgctxt "ST_WeaponNames"
msgid "Dagger"
msgstr "小刀"

#. Key:	Halberd
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_WeaponNames.ST_WeaponNames
#: /Game/_Guards/Localization/ST_WeaponNames.ST_WeaponNames
msgctxt "ST_WeaponNames"
msgid "Halberd"
msgstr "铁戟"

#. Key:	KnuckleDuster
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_WeaponNames.ST_WeaponNames
#: /Game/_Guards/Localization/ST_WeaponNames.ST_WeaponNames
msgctxt "ST_WeaponNames"
msgid "Knuckle Duster"
msgstr "节铜套"

#. Key:	Mace
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_WeaponNames.ST_WeaponNames
#: /Game/_Guards/Localization/ST_WeaponNames.ST_WeaponNames
msgctxt "ST_WeaponNames"
msgid "Mace"
msgstr "锤茅"

#. Key:	Mace_Ball
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_WeaponNames.ST_WeaponNames
#: /Game/_Guards/Localization/ST_WeaponNames.ST_WeaponNames
msgctxt "ST_WeaponNames"
msgid "Ball Mace"
msgstr "流星锤"

#. Key:	Mace_Spike
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_WeaponNames.ST_WeaponNames
#: /Game/_Guards/Localization/ST_WeaponNames.ST_WeaponNames
msgctxt "ST_WeaponNames"
msgid "Spiked Mace"
msgstr "尖刺锤茅"

#. Key:	Machete
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_WeaponNames.ST_WeaponNames
#: /Game/_Guards/Localization/ST_WeaponNames.ST_WeaponNames
msgctxt "ST_WeaponNames"
msgid "Machete"
msgstr "砍刀"

#. Key:	PushDagger
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_WeaponNames.ST_WeaponNames
#: /Game/_Guards/Localization/ST_WeaponNames.ST_WeaponNames
msgctxt "ST_WeaponNames"
msgid "Push Daggers"
msgstr "手刺"

#. Key:	Scythe
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_WeaponNames.ST_WeaponNames
#: /Game/_Guards/Localization/ST_WeaponNames.ST_WeaponNames
msgctxt "ST_WeaponNames"
msgid "Scythe"
msgstr "回旋镰刀"

#. Key:	Shield
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_WeaponNames.ST_WeaponNames
#: /Game/_Guards/Localization/ST_WeaponNames.ST_WeaponNames
msgctxt "ST_WeaponNames"
msgid "Shield"
msgstr "盾牌"

#. Key:	Sickle
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_WeaponNames.ST_WeaponNames
#: /Game/_Guards/Localization/ST_WeaponNames.ST_WeaponNames
msgctxt "ST_WeaponNames"
msgid "Sickle"
msgstr "镰刀"

#. Key:	Sword
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_WeaponNames.ST_WeaponNames
#: /Game/_Guards/Localization/ST_WeaponNames.ST_WeaponNames
msgctxt "ST_WeaponNames"
msgid "Sword"
msgstr "剑"

#. Key:	Throw_Dagger
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_WeaponNames.ST_WeaponNames
#: /Game/_Guards/Localization/ST_WeaponNames.ST_WeaponNames
msgctxt "ST_WeaponNames"
msgid "Throwing Dagger"
msgstr "飞刀"

#. Key:	Throw_Knife
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_WeaponNames.ST_WeaponNames
#: /Game/_Guards/Localization/ST_WeaponNames.ST_WeaponNames
msgctxt "ST_WeaponNames"
msgid "Throwing Knife"
msgstr "飞剑"

#. Key:	Warhammer
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Localization/ST_WeaponNames.ST_WeaponNames
#: /Game/_Guards/Localization/ST_WeaponNames.ST_WeaponNames
msgctxt "ST_WeaponNames"
msgid "Warhammer"
msgstr "战锤"

#. Key:	040F3ED442A8992183A1F8A452705A34
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Spotted/A_Spotted_06_Guard.A_Spotted_06_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Spotted/A_Spotted_06_Guard.A_Spotted_06_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: Let's see if you can dodge this one!"
msgstr "卫兵：看你怎么躲！"

#. Key:	051782E8452D6F1D4F313FB5DC079C26
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_19_Guard.A_killconfirm_19_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_19_Guard.A_killconfirm_19_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: You'll not be getting up from that!"
msgstr "卫兵：你是起不来了！"

#. Key:	09B89209493150106795D6BD6DC3D3C2
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Pain/Pain_Female/voice_female_a_hurt_pain_13.voice_female_a_hurt_pain_13.Subtitles(0).Subtitles.Text
#. Key:	0AAE5AD54F010C8FBA869284B6FA3D68
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Pain/Pain_Female/voice_female_a_hurt_pain_08.voice_female_a_hurt_pain_08.Subtitles(0).Subtitles.Text
#. Key:	1B09FB33426AACFCD1000A94DCFD58D4
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Pain/Pain_Female/voice_female_a_hurt_pain_10.voice_female_a_hurt_pain_10.Subtitles(0).Subtitles.Text
#. Key:	20B7F65C41051BE52E091195D9F11322
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Pain/Pain_Female/voice_female_a_hurt_pain_intense_02.voice_female_a_hurt_pain_intense_02.Subtitles(0).Subtitles.Text
#. Key:	29F62F644B334DD1C80ECF8832D63AD6
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Pain/Pain_Female/voice_female_a_hurt_pain_09.voice_female_a_hurt_pain_09.Subtitles(0).Subtitles.Text
#. Key:	308B91854FE342BB31628683519713C5
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Pain/Pain_Female/voice_female_a_hurt_pain_intense_03.voice_female_a_hurt_pain_intense_03.Subtitles(0).Subtitles.Text
#. Key:	3EC1F98E4E68E72B7304169C51690DBB
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Pain/Pain_Female/voice_female_a_hurt_pain_01.voice_female_a_hurt_pain_01.Subtitles(0).Subtitles.Text
#. Key:	3FF2E6A346AA9B433847A89780DD4AD3
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Pain/Pain_Female/voice_female_a_hurt_pain_04.voice_female_a_hurt_pain_04.Subtitles(0).Subtitles.Text
#. Key:	53F0CFF24D1E002E1D15F9BB84F77EFF
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Pain/Pain_Female/voice_female_a_hurt_pain_intense_01.voice_female_a_hurt_pain_intense_01.Subtitles(0).Subtitles.Text
#. Key:	630D054843B43BFF463DD3833FD9408F
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Pain/Pain_Female/voice_female_a_hurt_pain_11.voice_female_a_hurt_pain_11.Subtitles(0).Subtitles.Text
#. Key:	64AA0DD64DA336F8342789A032518C88
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Pain/Pain_Female/voice_female_a_hurt_pain_12.voice_female_a_hurt_pain_12.Subtitles(0).Subtitles.Text
#. Key:	6BAD694F44DB72B11F17D6B9B51EBDBD
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Pain/Pain_Female/voice_female_a_hurt_pain_02.voice_female_a_hurt_pain_02.Subtitles(0).Subtitles.Text
#. Key:	7A72031B45F3723D74CC1BA6974DF1ED
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Pain/Pain_Female/voice_female_a_hurt_pain_17.voice_female_a_hurt_pain_17.Subtitles(0).Subtitles.Text
#. Key:	869617AF49E10134EC4B20AA5DE15D6E
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Pain/Pain_Female/voice_female_a_hurt_pain_18.voice_female_a_hurt_pain_18.Subtitles(0).Subtitles.Text
#. Key:	887D9B57454662E7900C2381C52323B3
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Pain/Pain_Female/voice_female_a_hurt_pain_16.voice_female_a_hurt_pain_16.Subtitles(0).Subtitles.Text
#. Key:	A0EC2EDF424E437413E99B874754841B
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Pain/Pain_Female/voice_female_a_hurt_pain_14.voice_female_a_hurt_pain_14.Subtitles(0).Subtitles.Text
#. Key:	A9ACD73A4B657480087E32BC2478F738
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Pain/Pain_Female/voice_female_a_hurt_pain_06.voice_female_a_hurt_pain_06.Subtitles(0).Subtitles.Text
#. Key:	B093A2AC40B9CDD4C59036A17EC3B734
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Pain/Pain_Female/voice_female_a_hurt_pain_15.voice_female_a_hurt_pain_15.Subtitles(0).Subtitles.Text
#. Key:	BAE4AE974BE109B2EF40B1BEBC1EAC32
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Pain/Pain_Female/voice_female_a_hurt_pain_05.voice_female_a_hurt_pain_05.Subtitles(0).Subtitles.Text
#. Key:	C926EA0E452F65456BAEB38C10314720
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Pain/Pain_Female/voice_female_a_hurt_pain_07.voice_female_a_hurt_pain_07.Subtitles(0).Subtitles.Text
#. Key:	DA5E0A1B4D7295843F0CEAAC36D9F19A
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Pain/Pain_Female/voice_female_a_hurt_pain_03.voice_female_a_hurt_pain_03.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Pain/Pain_Female/voice_female_a_hurt_pain_01.voice_female_a_hurt_pain_01.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Pain/Pain_Female/voice_female_a_hurt_pain_02.voice_female_a_hurt_pain_02.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Pain/Pain_Female/voice_female_a_hurt_pain_03.voice_female_a_hurt_pain_03.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Pain/Pain_Female/voice_female_a_hurt_pain_04.voice_female_a_hurt_pain_04.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Pain/Pain_Female/voice_female_a_hurt_pain_05.voice_female_a_hurt_pain_05.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Pain/Pain_Female/voice_female_a_hurt_pain_06.voice_female_a_hurt_pain_06.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Pain/Pain_Female/voice_female_a_hurt_pain_07.voice_female_a_hurt_pain_07.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Pain/Pain_Female/voice_female_a_hurt_pain_08.voice_female_a_hurt_pain_08.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Pain/Pain_Female/voice_female_a_hurt_pain_09.voice_female_a_hurt_pain_09.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Pain/Pain_Female/voice_female_a_hurt_pain_10.voice_female_a_hurt_pain_10.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Pain/Pain_Female/voice_female_a_hurt_pain_11.voice_female_a_hurt_pain_11.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Pain/Pain_Female/voice_female_a_hurt_pain_12.voice_female_a_hurt_pain_12.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Pain/Pain_Female/voice_female_a_hurt_pain_13.voice_female_a_hurt_pain_13.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Pain/Pain_Female/voice_female_a_hurt_pain_14.voice_female_a_hurt_pain_14.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Pain/Pain_Female/voice_female_a_hurt_pain_15.voice_female_a_hurt_pain_15.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Pain/Pain_Female/voice_female_a_hurt_pain_16.voice_female_a_hurt_pain_16.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Pain/Pain_Female/voice_female_a_hurt_pain_17.voice_female_a_hurt_pain_17.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Pain/Pain_Female/voice_female_a_hurt_pain_18.voice_female_a_hurt_pain_18.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Pain/Pain_Female/voice_female_a_hurt_pain_intense_01.voice_female_a_hurt_pain_intense_01.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Pain/Pain_Female/voice_female_a_hurt_pain_intense_02.voice_female_a_hurt_pain_intense_02.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Pain/Pain_Female/voice_female_a_hurt_pain_intense_03.voice_female_a_hurt_pain_intense_03.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "Enemy: [Pain] Agh!"
msgstr "敌人：呃啊"

#. Key:	0A0B38464CD7C85C70D6FEBD9A4AF025
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Spotted/A_hello_03_Guard.A_hello_03_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Spotted/A_hello_03_Guard.A_hello_03_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: Hello!"
msgstr "卫兵：你好！"

#. Key:	0AC949394927F18A590432804715AEB6
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_laugh_taunt_02.skeleton_voice_laugh_taunt_02.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_laugh_taunt_02.skeleton_voice_laugh_taunt_02.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "Enemy: Rah hahahaha!"
msgstr "敌人：哇啊哈哈哈哈"

#. Key:	0E6F3E184B94D3399A6F618AA41334A8
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_22_Guard.A_killconfirm_22_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_22_Guard.A_killconfirm_22_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: Your defences are laughable!"
msgstr "卫兵：你的防守真是可笑！"

#. Key:	0F6C6911416E84B73281FAB19A222948
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_20_Guard.A_killconfirm_20_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_20_Guard.A_killconfirm_20_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: You fight like an infant!"
msgstr "卫兵：婴儿都比你能打！"

#. Key:	169FE14D4C313706E9A458A923149DB9
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_roar_24.skeleton_voice_roar_24.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_roar_24.skeleton_voice_roar_24.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "Enemy: Raaah!"
msgstr "敌人：啊啊啊"

#. Key:	1775CD1D44FFBBD9B0AB66A59F804933
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_victory_shout_01.skeleton_voice_victory_shout_01.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_victory_shout_01.skeleton_voice_victory_shout_01.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "Enemy: YEAHHGH!!"
msgstr "敌人：耶啊啊啊"

#. Key:	183309A3430293E4F87A989763FA196E
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Death/Death_Female/voice_female_a_death_04.voice_female_a_death_04.Subtitles(0).Subtitles.Text
#. Key:	2342DB98498FCBAA6C1A288E27F8F552
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Death/Death_Female/voice_female_a_death_01.voice_female_a_death_01.Subtitles(0).Subtitles.Text
#. Key:	390F992A4AED8351F9D3B09FF718D713
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Death/Death_Female/voice_female_a_death_07.voice_female_a_death_07.Subtitles(0).Subtitles.Text
#. Key:	4059E22B4102AB2BF2AD7586DA75B981
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Death/Death_Female/voice_female_a_death_03.voice_female_a_death_03.Subtitles(0).Subtitles.Text
#. Key:	699F1FA84703D996F16943B17CD29B8A
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Death/Death_Female/voice_female_a_death_12.voice_female_a_death_12.Subtitles(0).Subtitles.Text
#. Key:	7C85816545E74206B1D9FDB256CBC550
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Death/Death_Female/voice_female_a_death_10.voice_female_a_death_10.Subtitles(0).Subtitles.Text
#. Key:	8438B83546FD9CC0EC0835876B85DF43
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Death/Death_Female/voice_female_a_death_06.voice_female_a_death_06.Subtitles(0).Subtitles.Text
#. Key:	BB32F5AD430769F38600AF99DA52DD2E
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Death/Death_Female/voice_female_a_death_13.voice_female_a_death_13.Subtitles(0).Subtitles.Text
#. Key:	CE2EA0924DDC07AE3C82E684A55829A2
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Death/Death_Female/voice_female_a_death_05.voice_female_a_death_05.Subtitles(0).Subtitles.Text
#. Key:	D070788F48EF738231AE378EE320FF01
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Death/Death_Female/voice_female_a_death_08.voice_female_a_death_08.Subtitles(0).Subtitles.Text
#. Key:	D10DA6824FE4E8591A74FCB7B13EBDB2
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Death/Death_Female/voice_female_a_death_09.voice_female_a_death_09.Subtitles(0).Subtitles.Text
#. Key:	DFA58D584172B53250877F95A59F1665
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Death/Death_Female/voice_female_a_death_02.voice_female_a_death_02.Subtitles(0).Subtitles.Text
#. Key:	F73A54944F0DE6263E4E86AAAF4CBF4B
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Death/Death_Female/voice_female_a_death_11.voice_female_a_death_11.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Death/Death_Female/voice_female_a_death_01.voice_female_a_death_01.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Death/Death_Female/voice_female_a_death_02.voice_female_a_death_02.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Death/Death_Female/voice_female_a_death_03.voice_female_a_death_03.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Death/Death_Female/voice_female_a_death_04.voice_female_a_death_04.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Death/Death_Female/voice_female_a_death_05.voice_female_a_death_05.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Death/Death_Female/voice_female_a_death_06.voice_female_a_death_06.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Death/Death_Female/voice_female_a_death_07.voice_female_a_death_07.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Death/Death_Female/voice_female_a_death_08.voice_female_a_death_08.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Death/Death_Female/voice_female_a_death_09.voice_female_a_death_09.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Death/Death_Female/voice_female_a_death_10.voice_female_a_death_10.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Death/Death_Female/voice_female_a_death_11.voice_female_a_death_11.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Death/Death_Female/voice_female_a_death_12.voice_female_a_death_12.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Human/Death/Death_Female/voice_female_a_death_13.voice_female_a_death_13.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "Enemy: [Death] Uuugh Ahhh"
msgstr "敌人：呃啊啊啊啊"

#. Key:	18F3DD1F45DD225ED07F86BE136896F5
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Spotted/A_Spotted_02_Guard.A_Spotted_02_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Spotted/A_Spotted_02_Guard.A_Spotted_02_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: Darkness take you!"
msgstr "卫兵：黑暗降临于你！"

#. Key:	1A88CE7D449AC124B01201914A6A3942
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Beans/A_VO_Beans.A_VO_Beans.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Beans/A_VO_Beans.A_VO_Beans.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "BEANS!"
msgstr "豆子！"

#. Key:	1E9543944E1E0ECB4DF15D84430185EA
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_death_13.skeleton_voice_death_13.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_death_13.skeleton_voice_death_13.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "Enemy: [Death] Agghhhh"
msgstr "敌人：呃啊啊啊"

#. Key:	1F6EFF834FA243EE5EE9FC817049CA18
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_roar_03.skeleton_voice_roar_03.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_roar_03.skeleton_voice_roar_03.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "Enemy: RAAAR"
msgstr "敌人：唔啊啊啊"

#. Key:	20CAD9444A3A22471245E6A71AB6CB0D
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_death_14.skeleton_voice_death_14.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_death_14.skeleton_voice_death_14.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "Enemy: [Death] Ugh Blurg"
msgstr "敌人：呃啊啊啊啊"

#. Key:	24AFB1FF419EB8A64EC080A68564B223
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Revived/A_Revived_05_Guard.A_Revived_05_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Revived/A_Revived_05_Guard.A_Revived_05_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: Good as new!"
msgstr "卫兵：我还能打！"

#. Key:	2828B73745872785B860FBBF86A8374D
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_death_03.skeleton_voice_death_03.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_death_03.skeleton_voice_death_03.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "Enemy: [Death] Agh uhh"
msgstr "敌人：呃啊啊啊啊"

#. Key:	296015D34269C1D5BA530C9001328F2B
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_laugh_taunt_05.skeleton_voice_laugh_taunt_05.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_laugh_taunt_05.skeleton_voice_laugh_taunt_05.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "Enemy: Rah haha haharrr"
msgstr "敌人：哇啊哈哈哈哈"

#. Key:	29C080234313BA9863797CBF757CD615
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_07_Guard.A_killconfirm_07_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_07_Guard.A_killconfirm_07_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: I've fought puppies tougher than you"
msgstr "卫兵：小狗都比你能打"

#. Key:	3050EE6F4F1F88DAE24B7896B59D26A0
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Spotted/A_Spotted_01_Guard.A_Spotted_01_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Spotted/A_Spotted_01_Guard.A_Spotted_01_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: They're onto us!"
msgstr "卫兵：他们发现我们了！"

#. Key:	33DCF91E499AC2D36428DAB4A132F078
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_09_Guard.A_killconfirm_09_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_09_Guard.A_killconfirm_09_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: I've fought children tougher than you"
msgstr "卫兵：小孩都比你能打"

#. Key:	33F57D5F4DA2384A06B180822AFD1C6B
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_21_Guard.A_killconfirm_21_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_21_Guard.A_killconfirm_21_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: Your defences are weak!"
msgstr "卫兵：你的防守太差了！"

#. Key:	360C6CDF480317A731EA6BBA30E3749D
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_roar_09.skeleton_voice_roar_09.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_roar_09.skeleton_voice_roar_09.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "Enemy: RARG"
msgstr "敌人：啊啊"

#. Key:	3837CAAF423B1E3020837A92B54F27F9
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Investigate/A_what_02_Guard.A_what_02_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Investigate/A_what_02_Guard.A_what_02_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: Oh?"
msgstr "卫兵：哦？"

#. Key:	3A10D674487F99A79415AAA02C0563BE
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/NothingHere/A_anotherrcrate_Guard.A_anotherrcrate_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/NothingHere/A_anotherrcrate_Guard.A_anotherrcrate_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: Yes! Another Crate!"
msgstr "卫兵：又有一个箱子！"

#. Key:	3CE1A3034562FEB91CA852A39B78ABC4
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Death/A_Death_02_Guard.A_Death_02_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Death/A_Death_02_Guard.A_Death_02_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: I really need to do better!"
msgstr "卫兵：我真的太菜了"

#. Key:	3ED4AE414D1892D1A5B1C2A36DE2ECB2
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Revived/A_Revived_07_Guard.A_Revived_07_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Revived/A_Revived_07_Guard.A_Revived_07_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: Ah much better"
msgstr "卫兵：啊，好多了"

#. Key:	3FA1599F4BC286DC6C321A9BE2673959
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Revived/A_Revived_13_Guard.A_Revived_13_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Revived/A_Revived_13_Guard.A_Revived_13_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: That't gonna leave a mark!"
msgstr "卫兵：要留疤痕了"

#. Key:	3FB7864243A3A2ED388A8DA080C36F4A
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_06_Guard.A_killconfirm_06_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_06_Guard.A_killconfirm_06_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: I smite you!"
msgstr "卫兵：我打爆你！"

#. Key:	40702BEB4DAEF9BDAA7AE9B461746FFF
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/NothingHere/A_nothingtosee_Guard.A_nothingtosee_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/NothingHere/A_nothingtosee_Guard.A_nothingtosee_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: Nothing to see here"
msgstr "卫兵：这里没有什么"

#. Key:	433D118D4FB311BD3AB7CC91597F6785
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_11_Guard.A_killconfirm_11_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_11_Guard.A_killconfirm_11_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: Let's get out of here before the town guard catches us!"
msgstr "卫兵：快逃！卫兵来啦"

#. Key:	46746F1D494683D33BB4989B5249FD3B
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/NothingHere/A_unusual_Guard.A_unusual_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/NothingHere/A_unusual_Guard.A_unusual_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: This is unusual?"
msgstr "卫兵：有点奇怪？"

#. Key:	48D097C04AE24D8F52120F96F18E2F73
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_15_Guard.A_killconfirm_15_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_15_Guard.A_killconfirm_15_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: That'll need tending to!"
msgstr "卫兵：我需要疗伤..."

#. Key:	49A10E8D4E4759ED8CEC18A24EADB61F
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Revived/A_Revived_10_Guard.A_Revived_10_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Revived/A_Revived_10_Guard.A_Revived_10_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: Lucky Hit!"
msgstr "卫兵：算你走运！"

#. Key:	4A1F490E406E3BEB3646C58784EDFC0B
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Spotted/A_Spotted_04_Guard.A_Spotted_04_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Spotted/A_Spotted_04_Guard.A_Spotted_04_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: Drop your weapons and surrender!"
msgstr "卫兵：放下武器，投降吧！"

#. Key:	4D2149B045D6D9CF7599698F2007552F
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Death/A_Death_01_Guard.A_Death_01_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Death/A_Death_01_Guard.A_Death_01_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: I didn't think it would end like this!"
msgstr "卫兵：居然会这样..."

#. Key:	506445D94600599499DAB2B777F2E609
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Revived/A_Revived_02_Guard.A_Revived_02_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Revived/A_Revived_02_Guard.A_Revived_02_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: I'm doing my best"
msgstr "卫兵：我尽力了..."

#. Key:	5498492D4F9F947CF4FEC7BCF1FE844A
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_idle_speech_01.skeleton_voice_idle_speech_01.Subtitles(0).Subtitles.Text
#. Key:	9C5AA1DC4D9610B90D962EB338D44996
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_idle_speech_02.skeleton_voice_idle_speech_02.Subtitles(0).Subtitles.Text
#. Key:	9ED71B834FA33A458E934FAF480EF429
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_idle_speech_05.skeleton_voice_idle_speech_05.Subtitles(0).Subtitles.Text
#. Key:	A2BFAD2A4C2CA4BACD44BFAE16DFDAD3
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_idle_speech_03.skeleton_voice_idle_speech_03.Subtitles(0).Subtitles.Text
#. Key:	C09AB4944B538082ADCF42B12E0F818F
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_idle_speech_08.skeleton_voice_idle_speech_08.Subtitles(0).Subtitles.Text
#. Key:	DFA5DD4C4B53A4AF56579AAD962B52C2
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_idle_speech_06.skeleton_voice_idle_speech_06.Subtitles(0).Subtitles.Text
#. Key:	E5C3BF554412E3570CDE9A943CD5ACFB
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_idle_speech_07.skeleton_voice_idle_speech_07.Subtitles(0).Subtitles.Text
#. Key:	F938B3DC47A57E4B52EF8084A752D7D2
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_idle_speech_04.skeleton_voice_idle_speech_04.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_idle_speech_01.skeleton_voice_idle_speech_01.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_idle_speech_02.skeleton_voice_idle_speech_02.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_idle_speech_03.skeleton_voice_idle_speech_03.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_idle_speech_04.skeleton_voice_idle_speech_04.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_idle_speech_05.skeleton_voice_idle_speech_05.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_idle_speech_06.skeleton_voice_idle_speech_06.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_idle_speech_07.skeleton_voice_idle_speech_07.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_idle_speech_08.skeleton_voice_idle_speech_08.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "Enemy: Groan?"
msgstr "敌人：嗯...."

#. Key:	56FA3A264BA803BB7B88729E936E814D
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_pain_13.skeleton_voice_pain_13.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_pain_13.skeleton_voice_pain_13.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "Enemy: [Pain] ARRRR!"
msgstr "敌人：呃啊啊啊"

#. Key:	5AC3E14848F9F7170D06CABABF51ED48
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Spotted/A_hello_02_Guard.A_hello_02_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Spotted/A_hello_02_Guard.A_hello_02_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: Hey!"
msgstr "卫兵：嘿！"

#. Key:	5D179E3A4FAD3A40226920A7E8977C5A
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Revived/A_Revived_01_Guard.A_Revived_01_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Revived/A_Revived_01_Guard.A_Revived_01_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: I'm back on my feet"
msgstr "卫兵：打不倒我的"

#. Key:	5EE0F97F4BE329F50AC67FA636DE6579
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_13_Guard.A_killconfirm_13_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_13_Guard.A_killconfirm_13_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: Let's see what they think of me now!"
msgstr "卫兵：看不起我？"

#. Key:	608FACAD40210CD7EC934F9DA2DA5C94
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_death_17.skeleton_voice_death_17.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_death_17.skeleton_voice_death_17.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "Enemy: [Death] Grr urrghhh"
msgstr "敌人：呃啊啊啊啊"

#. Key:	62FF5D484AD845E0CF2D3CAD2CC8EC15
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Revived/A_Revived_06_Guard.A_Revived_06_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Revived/A_Revived_06_Guard.A_Revived_06_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: Experience is how we grow"
msgstr "卫兵：吸取教训吧..."

#. Key:	63E11D6F4E599CA50FE5998FF5C9FC80
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_01_Guard.A_killconfirm_01_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_01_Guard.A_killconfirm_01_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: Haha, found a weak spot!"
msgstr "卫兵：哈哈，找到了一个弱点！"

#. Key:	645E0B5B4562A15BEA956A90721AD866
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/NothingHere/A_anotherbarrel_Guard.A_anotherbarrel_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/NothingHere/A_anotherbarrel_Guard.A_anotherbarrel_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: Ooh! another barrel!"
msgstr "卫兵：哦！又一个桶！"

#. Key:	65341ACD4953910144C83EA6D98D266D
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_laugh_taunt_06.skeleton_voice_laugh_taunt_06.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_laugh_taunt_06.skeleton_voice_laugh_taunt_06.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "Enemy: Rah Har Har Har Har"
msgstr "敌人：哇啊哈哈哈哈"

#. Key:	6F4BF7AE4F6B885DBED4F4AA53A07719
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_18_Guard.A_killconfirm_18_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_18_Guard.A_killconfirm_18_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: You fight like your mother!"
msgstr "卫兵：你妈教你这么打架的？"

#. Key:	7128BA2A432DE57363DFD7BC295FD9C6
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_laugh_taunt_01.skeleton_voice_laugh_taunt_01.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_laugh_taunt_01.skeleton_voice_laugh_taunt_01.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "Enemy: Gra haha!"
msgstr "敌人：格拉哈！"

#. Key:	72AF5105491162A2B24A8E8F36492CF4
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_victory_shout_12.skeleton_voice_victory_shout_12.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_victory_shout_12.skeleton_voice_victory_shout_12.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "Enemy: BLAH BLAH BLAH BLAHHHH"
msgstr "敌人：吧啦啦啦啦 吧啦啦啦"

#. Key:	7A7CAB5C49819CF93C25778FC5D938C0
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Revived/A_Revived_04_Guard.A_Revived_04_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Revived/A_Revived_04_Guard.A_Revived_04_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: I've learned a few things"
msgstr "卫兵：我要吸取教训..."

#. Key:	7EEEF16341B4E239EF0F2B91AEC2EE82
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_04_Guard.A_killconfirm_04_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_04_Guard.A_killconfirm_04_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: I didn't think it would end like this"
msgstr "卫兵：居然会这样..."

#. Key:	82C5823F4854BDA033280A8309B079AF
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Investigate/A_hmmwhatsthat_Guard.A_hmmwhatsthat_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Investigate/A_hmmwhatsthat_Guard.A_hmmwhatsthat_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: Hmm, I wonder what this could be?"
msgstr "卫兵：这是什么？"

#. Key:	836ADFF443599D78BBA4C7814332B07B
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Spotted/A_whatdowehavehere_Guard.A_whatdowehavehere_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Spotted/A_whatdowehavehere_Guard.A_whatdowehavehere_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: What do we have here?"
msgstr "卫兵：看我发现了谁？"

#. Key:	849F2F844074E20C312185A29779875E
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_laugh_taunt_08.skeleton_voice_laugh_taunt_08.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_laugh_taunt_08.skeleton_voice_laugh_taunt_08.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "Enemy: Waaa haaa!"
msgstr "敌人：哇哈哈哈哈"

#. Key:	84C13F8644A4F18EF76BB0BCAC8CF23A
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_pain_12.skeleton_voice_pain_12.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_pain_12.skeleton_voice_pain_12.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "Enemy: [Pain] URGH!"
msgstr "敌人：呃啊啊啊啊"

#. Key:	86ADB1A54F750FA2843C06AA0733F0CF
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Investigate/A_what_01_Guard.A_what_01_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Investigate/A_what_01_Guard.A_what_01_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: What?"
msgstr "卫兵：什么？"

#. Key:	8D41CF784A8ED3A02796BE9A101FF812
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Spotted/A_Spotted_08_Guard.A_Spotted_08_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Spotted/A_Spotted_08_Guard.A_Spotted_08_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: Surrender or Die!"
msgstr "卫兵：投降还是死！"

#. Key:	8E2CCCE246F82C2F0D3EA1ADD5366118
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Investigate/A_hmm_02_Guard.A_hmm_02_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Investigate/A_hmm_02_Guard.A_hmm_02_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: Uhh"
msgstr "卫兵：呃啊啊啊"

#. Key:	927784384C5B537F89C34AA3A32A4E6C
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_02_Guard.A_killconfirm_02_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_02_Guard.A_killconfirm_02_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: How humiliating"
msgstr "卫兵：多么羞辱啊"

#. Key:	931144B045E023F20F8C8DAED9471597
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_roar_11.skeleton_voice_roar_11.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_roar_11.skeleton_voice_roar_11.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "Enemy: RAAAARGH"
msgstr "敌人：呼呼呼呼呼呼呼呼"

#. Key:	9434365C487968D8218E359BFBF22ED5
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_roar_23.skeleton_voice_roar_23.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_roar_23.skeleton_voice_roar_23.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "Enemy: RAAHHH"
msgstr "敌人：啊啊啊啊啊"

#. Key:	9AA2A9C6444E1FC37F67BF9978EDB946
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Investigate/A_showyourselves_Guard.A_showyourselves_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Investigate/A_showyourselves_Guard.A_showyourselves_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: Show yourselves!"
msgstr "卫兵：别藏起来了！"

#. Key:	9CEE7CCA41A7CF99DBC023BEF34018B3
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Death/A_Death_03_Guard.A_Death_03_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#. Key:	E2943CF4455C7A2AC5BD6695D3417837
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Revived/A_Revived_15_Guard.A_Revived_15_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Death/A_Death_03_Guard.A_Death_03_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Revived/A_Revived_15_Guard.A_Revived_15_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: You got lucky with that one!"
msgstr "卫兵：算你走运！"

#. Key:	A1996B274A986FF96576B3844CF03504
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_roar_01.skeleton_voice_roar_01.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_roar_01.skeleton_voice_roar_01.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "Enemy: ROARRR"
msgstr "敌人：啊啊啊啊啊"

#. Key:	A362270C4151ECA3D59E5F8106F96B00
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_17_Guard.A_killconfirm_17_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_17_Guard.A_killconfirm_17_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: You fight like a new born babe!"
msgstr "卫兵：婴儿都比你能打！"

#. Key:	A57DA22B419E03F534EC7EA90AA31505
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Spotted/A_thatshowitis_Guard.A_thatshowitis_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Spotted/A_thatshowitis_Guard.A_thatshowitis_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: So that's how it is then!"
msgstr "卫兵：要来硬的是吧？"

#. Key:	A8E3A0CB4897D97729DAD3B0DFB05A96
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_23_Guard.A_killconfirm_23_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_23_Guard.A_killconfirm_23_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: Your defences are insufficient!"
msgstr "卫兵：你防不住我的！"

#. Key:	AA51CF3F40120DE88B94B48E8DDAEB49
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Spotted/A_here_01_Guard.A_here_01_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Spotted/A_here_01_Guard.A_here_01_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: Here!"
msgstr "卫兵：这里！"

#. Key:	AD4988E84DED29088AD6B1B858C5F61A
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Spotted/A_Spotted_03_Guard.A_Spotted_03_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Spotted/A_Spotted_03_Guard.A_Spotted_03_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: Dig your grave now and save me the trouble!"
msgstr "卫兵：自掘坟墓吧！"

#. Key:	AE2589C1446930CADED865A66A92B7F9
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Revived/A_Revived_14_Guard.A_Revived_14_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Revived/A_Revived_14_Guard.A_Revived_14_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: That's nothing a flaggon of ale won't fix!"
msgstr "卫兵：酒能解决一切问题！"

#. Key:	AFAA91AE42D4758CFB0DD78EE566EBF5
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Investigate/A_who_goes_there_Guard.A_who_goes_there_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Investigate/A_who_goes_there_Guard.A_who_goes_there_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: Who goes there?"
msgstr "卫兵：谁在那里？"

#. Key:	B084E37142C954C0799B41984EAB88C3
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Death/A_Death_04_Guard.A_Death_04_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Death/A_Death_04_Guard.A_Death_04_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: Avenge me!"
msgstr "卫兵：为我复仇！"

#. Key:	B1F0CE03429B9C78C2F1409C3E358008
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_10_Guard.A_killconfirm_10_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_10_Guard.A_killconfirm_10_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: I've fought artichokes tougher than you"
msgstr "卫兵：苔藓都比你能打"

#. Key:	B201D7A242970A4A57CF9BB457750FBD
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Revived/A_Revived_03_Guard.A_Revived_03_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Revived/A_Revived_03_Guard.A_Revived_03_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: I'm gonna feel that one in the morning"
msgstr "卫兵：明天早上肯定起不来了"

#. Key:	B3C42FF149395B38935780A21A75441D
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_08_Guard.A_killconfirm_08_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_08_Guard.A_killconfirm_08_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: I've fought kobolds tougher than you"
msgstr "卫兵：你还不如一条狗"

#. Key:	B65231E84BD04577F2228EA9259A02F0
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_death_06.skeleton_voice_death_06.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_death_06.skeleton_voice_death_06.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "Enemy: [Death] Blerg Erg Bluggh"
msgstr "敌人：呃啊啊啊啊"

#. Key:	B77743644F6170F4F56740A2677E53EC
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_death_05.skeleton_voice_death_05.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_death_05.skeleton_voice_death_05.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "Enemy: [Death] ehhh"
msgstr "敌人：呃啊啊啊啊"

#. Key:	B96C94C342160283965F34BA349FFC91
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_laugh_taunt_04.skeleton_voice_laugh_taunt_04.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_laugh_taunt_04.skeleton_voice_laugh_taunt_04.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "Enemy: Eh Ha Ha Ha Haa"
msgstr "敌人：哈哈哈哈"

#. Key:	BB64087548DFAB80FD363DBE3F62BBDF
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_16_Guard.A_killconfirm_16_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_16_Guard.A_killconfirm_16_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: That's gonna leave a mark!"
msgstr "卫兵：要留疤痕了"

#. Key:	BBE6817F4C28CE6E4E271D948E8F1BAE
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_death_01.skeleton_voice_death_01.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_death_01.skeleton_voice_death_01.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "Enemy: [Death] Urrg"
msgstr "敌人：呃啊啊啊啊"

#. Key:	BC2A7FDB43673A2311AE358158351832
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_roar_15.skeleton_voice_roar_15.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_roar_15.skeleton_voice_roar_15.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "Enemy: ROAARRR"
msgstr "敌人：哈啊啊"

#. Key:	BC953BA44747758BA25A83BCA2922DF9
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_laugh_taunt_03.skeleton_voice_laugh_taunt_03.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_laugh_taunt_03.skeleton_voice_laugh_taunt_03.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "Enemy: He He Hyaaa"
msgstr "敌人：嘿嘿！"

#. Key:	C489421449011895A6349EAB71EA5FA5
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Investigate/A_hmm_03_Guard.A_hmm_03_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Investigate/A_hmm_03_Guard.A_hmm_03_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: Hmmmm"
msgstr "卫兵：哼...."

#. Key:	C4C98B7F438685AA7BE3FFB9FEEE9A52
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Spotted/A_Spotted_07_Guard.A_Spotted_07_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Spotted/A_Spotted_07_Guard.A_Spotted_07_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: Surprise, Surprise!"
msgstr "卫兵：发现一个惊喜！"

#. Key:	C5FD131949FBF3495A25E4A64FA4E081
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_12_Guard.A_killconfirm_12_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_12_Guard.A_killconfirm_12_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: Let's get out of here"
msgstr "卫兵：我们离开这里吧"

#. Key:	C797C12346EFF4FE1B694289A4BE7134
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_laugh_taunt_07.skeleton_voice_laugh_taunt_07.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_laugh_taunt_07.skeleton_voice_laugh_taunt_07.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "Enemy: Hur Hur Hur Hur"
msgstr "敌人：呼啊！"

#. Key:	C8F1AE3144ADA8E5819DF1A9E94C2664
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_24_Guard.A_killconfirm_24_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_24_Guard.A_killconfirm_24_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: Your defences are futile!"
msgstr "卫兵：你的防守是徒劳的！"

#. Key:	C95D6F464E395B65B3A500BAC876FBD0
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_death_12.skeleton_voice_death_12.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_death_12.skeleton_voice_death_12.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "Enemy: [Death] Urrrhhh"
msgstr "敌人：呃啊啊啊啊"

#. Key:	C9751FFF47754406946D4F9E6FCB298D
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Investigate/A_hmm_04_Guard.A_hmm_04_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Investigate/A_hmm_04_Guard.A_hmm_04_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: Huh?"
msgstr "卫兵：嗯？"

#. Key:	D5DEFB4744BE0B1EED79C6AE95C52C75
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/NothingHere/A_holeinmyboot_Guard.A_holeinmyboot_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/NothingHere/A_holeinmyboot_Guard.A_holeinmyboot_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: There's a hole in my boot"
msgstr "卫兵：我的靴子上有个洞"

#. Key:	DAF9978442C0498294AED4901B8FC566
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Spotted/A_Spotted_05_Guard.A_Spotted_05_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Spotted/A_Spotted_05_Guard.A_Spotted_05_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: Have at thee!"
msgstr "卫兵：来吧！"

#. Key:	DDCB7BD04F1A7DE8B29F52BE630866E4
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_roar_02.skeleton_voice_roar_02.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_roar_02.skeleton_voice_roar_02.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "Enemy: GRAARR"
msgstr "敌人：乌拉！！！！"

#. Key:	DDDE3B1C4A712484C89F0D94F91FD234
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_death_02.skeleton_voice_death_02.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_death_02.skeleton_voice_death_02.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "Enemy: [Death] Hu urgh"
msgstr "敌人：呃啊啊"

#. Key:	DEB05D3F4C85C748FCD2DE8F653E7601
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_Green_Is_The_Best_Color_2_wav.Orc_Dialogue_Green_Is_The_Best_Color_2_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/GoblinMale/KillConfirm/Orc_Dialogue_Green_Is_The_Best_Color_2_wav.Orc_Dialogue_Green_Is_The_Best_Color_2_wav.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "Enemy: Green is the best color"
msgstr "敌人：绿色是最好的颜色"

#. Key:	E0FDA11D4B7D0F91424EABA81DBB0520
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_death_07.skeleton_voice_death_07.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_death_07.skeleton_voice_death_07.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "Enemy: [Death] Uh Ugh Errrr"
msgstr "敌人：呃啊啊啊啊"

#. Key:	EA771EED4452B548B555D684C3E75482
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Investigate/A_hmm_01_Guard.A_hmm_01_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Investigate/A_hmm_01_Guard.A_hmm_01_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: Hmm!"
msgstr "卫兵：嗯！"

#. Key:	EA89A7824B7A3AC7455CA4B004CFCD44
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/NothingHere/A_nothinghere_Guard.A_nothinghere_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/NothingHere/A_nothinghere_Guard.A_nothinghere_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: Nothing here"
msgstr "卫兵：这里什么都没有"

#. Key:	EB71406B4F32D5A2AD5699AC3AF53E5D
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Revived/A_Revived_11_Guard.A_Revived_11_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Revived/A_Revived_11_Guard.A_Revived_11_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: That stings"
msgstr "卫兵：好疼啊"

#. Key:	EC49336F4CC6FD90648F6D97AA130F8A
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Spotted/A_hello_01_Guard.A_hello_01_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Spotted/A_hello_01_Guard.A_hello_01_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: HEY!"
msgstr "卫兵：嘿！"

#. Key:	EF3A785841B03CF21579FA88F2FDEAC5
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Revived/A_Revived_09_Guard.A_Revived_09_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Revived/A_Revived_09_Guard.A_Revived_09_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: Let's take a breath"
msgstr "卫兵：深呼吸一口气"

#. Key:	EFD09E634C9DE7D22CE27685ECB94D35
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_victory_shout_04.skeleton_voice_victory_shout_04.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_victory_shout_04.skeleton_voice_victory_shout_04.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "Enemy: HA HA!"
msgstr "敌人：哈哈！"

#. Key:	F59E9B674BF2D86D942A53A4394ABCF5
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_death_21.skeleton_voice_death_21.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_death_21.skeleton_voice_death_21.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "Enemy: [Death] Ugh blurgeehh"
msgstr "敌人：呃啊啊啊"

#. Key:	F709560F408DD86D1894E1958A75C7A1
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Spotted/A_here_02_Guard.A_here_02_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Spotted/A_here_02_Guard.A_here_02_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: HERE!"
msgstr "卫兵：在这里！"

#. Key:	F795692F45A0118068B43EB91CABDF8D
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_14_Guard.A_killconfirm_14_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_14_Guard.A_killconfirm_14_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: Stay Down!"
msgstr "卫兵：趴下！"

#. Key:	FCBA7C73423D6391A5E06EA7E12F61DA
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Revived/A_Revived_08_Guard.A_Revived_08_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/Revived/A_Revived_08_Guard.A_Revived_08_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: Its just a scratch"
msgstr "卫兵：只是一点擦伤"

#. Key:	FD1B333348D0A2AA25182786C67F7A0E
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_death_09.skeleton_voice_death_09.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Undead/skeleton_voice_death_09.skeleton_voice_death_09.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "Enemy: [Death] Ugh! Ahh"
msgstr "敌人：呃啊"

#. Key:	FDA1B93A46FE8D6100E08FB5320747AC
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_05_Guard.A_killconfirm_05_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_05_Guard.A_killconfirm_05_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: I reek of awesomeness"
msgstr "卫兵：我真厉害啊"

#. Key:	FEFC74294F0F6CCEB820E498E97C175C
#. SourceLocation:	/Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_03_Guard.A_killconfirm_03_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
#: /Game/_Guards/Audio/VoiceSet/Guards/KillConfirmed/A_killconfirm_03_Guard.A_killconfirm_03_Guard.Subtitles(0).Subtitles.Text
msgctxt "Subtitles"
msgid "GUARDS: I absolutely stink of awesomeness"
msgstr "卫兵：我真是厉害"

